[PS4] Borderlands 邊緣禁地3 (2) 10週年活動 真。賀佢老母

請盡量用不推文回覆

10週年活動

10月開始會有為期5週的慶祝活動
第一個星期打BOSS會有額外掉落物獎賞

聖嘴掉落「格林槍」的機率增加
殺手伏特掉落「腦力激盪者」的機率增加
吉兆智腦掉落「永田氏」的機率增加
片川巨球掉落「整流器」的機率增加
片川掉落傳奇職業模組的機率增加（全部寶庫獵人）
暴怒者掉落「鬼火」的機率增加
典獄長掉落「Echo」的機率增加
珍妮薇掉落「十加侖」的機率增加
奧略莉亞掉落「蔓延死氣」的機率增加
守墓人掉落「耳蛆」的機率增加
痛苦與恐怖掉落傳奇職業模組的機率增加（全部寶庫獵人）
特洛伊掉落「爆發騙術」的機率增加
泰琳掉落「賤人」的機率增加

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

《邊緣禁地 3》是集合詼諧幽默、故事豐富、絕無冷場等要素於一身的銀河精彩大冒險，充滿多采多姿的角色、稀奇古怪的敵人，以及壯觀的頭目戰，還有數以億計的槍枝。

暫時有4隻角色, 分別係 魔女, 槍手, 特務, 獸王, 每隻職都有唔同既Build, 可以用職業mod特化自己某d能力, 所以每隻角色配唔同既槍都可以有好多獨特既玩法
根據前幾代, 之後DLC會新增更多角色

技能樹模擬器:

想了解成隻GAME到底玩乜可以睇下,
《邊緣禁地3》 - 邊緣禁地官方指南

魔女 近戰流50LV GAMEPLAY

官網:

Week 1 (October 1-7): Bonus Boss Loot! (要刷槍刷模組就呢個星期好刷)
Week 2 (October 8-14): Rare Spawn Hunt!
Week 3 (October 15-21): Show Me the Eridium!
Week 4 (October 22-28): Mayhem on Twitch!
Week 5 (October 29 - November 4): Spooky Surprise!

輕力PUSH, 標題英文打少左個3字

冇人嘅

岩岩買驚趕唔趕得切刷槍?

9沖主線 2-3日應該可以玩完主線
之後再開混亂3刷上50LV, 就可以刷槍

有無巴打可以幫手解練靶個獎盃

巴打好靚呀

2日煲機都ok

而家練緊第3隻角打到中間

多d 同人連機 等級唔夠都有人幫拖 四個打清怪都快d

有無巴打有刷模組 睇外國d 人反應 好似都係好少出

Lm

刷左勁耐魔女出黎出去得1款金模組…

暫時單機推主線
想問online係咪推得快d

我玩PS4 , server 選 自動(亞洲) , 基本上都得搵到多一個人玩 , 好少何有4人隊...

話說我Lv36 同一個野團打最後boss 磨咗成 10分鐘 , 當打到條血得返少少時中bug quit 咗返出去 , 之後再入game ,咁啱排到有隊喺大屠殺刷緊裝 , 我企咗係出面幾分鐘就帶咗我上到 Lv 50 , 之後就單刷返Lv 37嘅boss

琴日同fd 打3000
打左2 rounds
4條友都係出得一粒模組

Online 會快d

因為如果大家都係同一個任 但你連入場果個人已經差唔多做完果個任 你同佢一齊完任會count 埋你

亞洲ser 一時時 我有時連歐洲 不過會lag

排咩有人尋晚排左陣都無人

通常無人我就轉其他地區ser 試
其實睇咩時段 凌晨d 時間亞洲ser 無人都正常既

俾我講中咗, nerf 無限手榴彈Moze

終於修倉庫bug

主打pve 其實nerf 黎做咩 邊個流派多人用就nerf
似足之期division2咁

再者我刷井果d 都好少撞到無限炸彈

真係咁多人用咩

主打PVE要長做就一定要有D Challenge 留住d人長玩
淨係禁一個制d野就唔見哂，其他角色既玩家又冇癮，玩果個角色既人又好快厭，咁樣點留人
咁不如索性禁一個制爆機，禁另一個制自動出legendary，同支那點擊就送神裝個d廢game一樣

多數人都唔會連機刷井，單機刷得快好多

同埋個nerf同冇nerf冇分別，2秒內置cd，玩落只要你肯行下，執下彈藥，仲未計GR綠色個層10殺回一粒，根本冇分別

nerf可接受, 獸王同槍手太OP, 玩法單調又無聊
另外兩隻角色相比之下又比較冇效率

如果佢想要平衡d 四隻角都有人玩既 其實唔應該淨係nerf

好似槍手咁 其實特色係機甲 係咪應該buff 下 or 改下機甲呢樣野

用過都知機甲係混3 基本上係紙皮黎 比幾隻狠角色圍係秒上秒落

另外之前話buff 左特務 但其實真係無咩分別

同意上面位巴打講

槍手同獸王係比較屈 但無理由屈就砍佢

你想其他角多d 人玩咪做下改動

咁既發展 下隻被砍既會係魔女?

個問題唔係比較屈, 係真係一個制殺哂所有野
個問題唔係想其他角色多D人玩, 佢根本唔撚care依樣野
佢係唔想個gameplay一鍵爆機

Amara係公認全game最balance既角色, 冇乜野都唔會郁佢

機甲buff呀, Zane buff之類佢應該係研究緊, 但應該改動比較大所以冇咁快patch住, 同skip cutscene 一樣有內幕話要長D時間整

本來玩槍手就係想玩佢個機甲 但佢個機甲咁廢 所以d 人先發掘無限手雷 or 壓血流 做輸出

如果唔玩呢樣野既話 其實槍手只係一個續航力較強既角色

唔同魔女 (控場) 獸王 (瞬間輸出 or 寵物流)
有自己既特色

不過係既 我自己整左套無限手雷build 我玩過一次都覺得好悶 因為成場都係炸炸炸 通常都係陪fd 刷井 果d 先會攞黎用

機甲buff就慢慢等下啦, gearbox係一間會係一隻出咗7年既game到出DLC既癡線廠, 唔會斬完就走咗去

講開Amara, 可以俾D心得

Amara之所以俾人話最balance, 係因為刷王可以快過Fl4k, 掃圖可以快過Moze, 只係兩樣野都要特別既gear, 而隻game係應該咁玩, 唔係拎到粒hex就GGGGGGGGG
紅藍綠我都玩過哂, 最全能係紅, 藍係前期打王, 綠係刷小怪

好多人玩Amara都用加rush層數個粒classmod, 其實粒野好鬼廢, 加傷加得好少
真係勁個粒classmod係用action skill放屬性雲個粒, 唔係要佢個雲效果, 係佢會加元素傷個perk, 隻game元素bonus係最尾食哂所有buff先乘上去, 所以好Q勁, 最Ideal係要+5元素傷既classmod, 咁樣加埋自己點5點落去, 會有+60%元素/+100電傷buff, 到時你全部元素槍打人都啪啪聲
天賦我係咁點既

唔玩近戰, 因為秒唔到王, 唔玩藍線, 因為rush真係幾廢

盾我用開Tranformer, 姐係吸電個盾, 其實主線送果個幅射盾應該係勁少少, 不過冇乜心機刷強化

手榴彈跟大隊用Recurring Hex,最好電屬, 有開action skill回一粒個強化仲好, 到時你可以扮半個Moze

Artifact最好係加屬性傷, 加電或者火最好

之後講武器:

打樹王, 你要火屬lyuda :
如果classmod靚既話應該兩到三個彈匣就打死隻野, 仲快過Moze係部機行返出黎, 如果有+300%個強化更加係融咗隻野

其他王基本上都係散彈/SMG:
唔同屬性既Butcher:

唔同屬性既Crossroad:

唔同屬性既Trevonator:

刷小怪同上面一樣, Crossroad, Trevonator同埋:
Brainstormer, 依碌野天生識chain電流, 如果你裝緊其他屬, 或者支槍有其他屬強化都會chain埋出去, 例如支野有skill act加冰屬, 一條chain會冰哂:

Recursion, 一樣會係怪之間彈黎彈去, 唔同既係佢遠距都好準同埋冇距離減傷, 而且超痛, 基本上有兩隻怪俾你彈可以秒badass, 但如果得一隻怪支槍幾乎冇傷:

用咩技/裝咩屬好

技能多數都用18秒會link人招捉, 副效裝困住所有人個招, 打井個時一招捉全車靜哂, 救己救人

打王個時睇下咩王/自己咩裝, 有+300%既槍緊係用打地板, 冇既多數用普通捉加吸血副效, 短CD用黎加槍傷, 打樹王冇300%既槍既話就用射分身

屬性都係好睇你自己咩裝, 打咩敵人
如果你唔知既話
冇屬 打血打盾冇加冇減, 打甲減傷
火屬 打血加傷, 打盾打甲減傷
電屬 打血打甲減傷, 打盾加傷
腐蝕 打血打盾減傷, 打甲加傷
幅射 打血冇加減, 打盾normal冇加減/TVHM加傷, 打甲減好多傷
冰 唔記得, 但係打甲加傷同埋全部強化敵人(紫色人)免疫冰傷

咁最好既成果緊係一支槍打哂所有野, 姐係話你會想要 火+電+冰/腐蝕或者係幅射+冰/腐蝕
Malwan D武器大部份都有兩屬, 可以跟黎配最尾個屬

個人唔建議幅射+冰/腐蝕, 因為打甲都係RR地痕
可以一支火一支腐蝕槍, 之後裝電屬
或者電槍火槍, 裝腐蝕
如果有+5屬傷classmod, 大可以試下純電, 純電Crossroad太高傷基本上可以無視甲血射爆所有野

巴打好詳盡 我而家練緊第三隻角就係魔女

本身都係諗住玩疊快感 但而家想試下玩你個build

巴打可唔可以比埋你話核心模組既圖

唔sure 係咪我諗果個

我而家都係主力點哂紅先 都唔諗住玩近戰

依粒就係傳說中既畢業classmod
拜多兩拜

藍色線唔洗點咁落 綠線拎減傷好過

要, 如果我唔係想要腐蝕既話我點埋個點落去藍到添, 天生20%槍傷, 開技40%太勁
而且依款amara好難死, 槍槍回滿血
Rush Amara就要綠色減傷

即係呢個骷髏骨既skill 係成套build 既核心?
因為我唔係英文版 所以研究下

無錯, 而且得依一粒classmod會有依個perk既加成

我平時點埋helping hands 開技減傷好難死
今晚再研究下先

用Transformer唔洗helping hands, 40%吸子彈+免疫電
再者8%定14%吸血真係好Q多, 隻game有health gate依樣野, 姐係你血量去到某個體數就唔會俾人一拳打死
你health gate咗, 吸滿血, 再俾人打都只會係第二次health gate
所以helping hands個幾%減傷冇用

如月千早巴打個紅BULID同我差唔多，打大屠殺個D真係勁到痴線。
可惜我出黎出去都係藍BULID既MOD

藍綠兩邊都有人行我都摸索緊

想問下 應該50左之後混3就刷得裝
定50左之後去tvhm 打？但tvhm都要爆一次機先有混3？
第一次玩唔識

我依個點法試煉輕鬆過25分mark
減50％元素傷打circle都三個字內搞掂5 round
樹王生存唔到5秒

係我玩咗幾廿個鐘近戰同rush垃圾build最後得出既結論，完全冇上網睇過人點玩，因為我都幾肯定我係研究得最深入個班人

夠力打mayhem 就打 mayhem

PC 一入 TVHM 就可以上 mayhem
Console 要爆多次先有
冇人知邊樣先係正常

我再慢慢摸下先 而家都好勁

PC先係正常

打咁耐都未見過transformer 感覺呢隻game d 模組 手雷 同盾 好鬼難出

主線最尾張圖有個支線必送transformer

普通M3同THVM M3 跌既裝有咩分別？
普通M3都可以上50LV
第2集就話玩THVM有得繼續上姐

TVHM掉落率係高D

各位打機還打機
依家政府推緊急法蒙面法
睇路呀

出3 之前都整個free dlc係2 度補完劇情

屌你睇下其他game 晨早斬開一忽忽咁賣

咁正 有無印象個支線名 好多支線都未清

It's alive 定乜鬼野，個兩隻機械人既支線黎

新手一問 一週目係唔係主力解主線就ok?

有時淨解主線可能會卡level，到時先做支線/刷下怪就得，全力解主線冇問題的

模組 神器難刷到呢 又話boss 掉率up 都唔覺

留名學野

其實完左1周目 洗唔洗打埋2周目？
重有想刷裝係同人連線打邊個會好啲
定係自己刷1周目大佬？
利申 獸王 / 都想再升多個

夠打一定係自己刷
有時間一定玩埋TVHM, 因為係高D掉落率
不過有消息講之後會有得skip cutscene,可以等下, 打住normal M3先

如果一條友玩係咪唔建議

依隻單機Game黎...

咁想升多隻係咪出去吸下

聽講吸經真係可以唔洗幾個鐘就50
但係你都係要打主線, 冇咩意思

玩到隻獸王好悶 想玩下其他職

咁Fl4k本身係好悶
禁F之後禁實left click全部野死哂

想問剛剛爆咗機, 是否轉去打mayhem 3 較好? 因為我試過打係完全打唔痛D boss, 想問有咩武器打王會較好? 我本身係玩FL4K

btw 唔夠打去邊刷好

隻game 迫你一定要打主線先unlock 到d item 既位

我本身練完第一隻果陣 心諗 又要從新打過 係咪痴線

但不知不覺都已經練左三隻 差特務未玩

人生第一隻game 可以重玩咁多次故事mode

我第一隻都係獸王阿 果陣都係覺得玩到悶 所以換角再玩

到時玩到悶又可以換番獸王 所以隻game 幾襟玩

我果陣爆左故事mode 都係去混一浸一排先 打到成身金先上混3 不過其實都係打唔入 好多時都係靠人carry 到你執番咁上下d 槍 模組 果堆 就開始夠力打架喇

其實刷開混3既人 有時見到低lv 既人入黎執野都無咩所謂 因為刷唔岩果d 野 後期都懶得攞去賣 不如比人執左佢仲好

爆左機係咪打刷裝關慢慢上混3?
有冇手榴彈係有濺射效果?同埋邊幾隻手檔彈最勁 同埋有冇限邊到打?

手榴彈 我諗都係六角 有好多種同唔同屬性
無話打邊隻指定boss 跌

So far 我打左咁耐 一個都無

利申 非洲人

我都見人用槍係高射炮同榴彈係六角 冇既有冇替代品

你玩槍手? 無既咪用住其他槍先 唔洗咁強求

高射炮唔難出架 頭先都一場出左兩把

你係刷邊關 我見刷刷關好似都有幾個

想問高射砲係Lucian’s Call ? 我刷普通Mayhem 3 刷足一日都冇一把！係咁刷過守墓人同雅典星個隻傳說蟻都冇

散彈來

原來係咁，但想問Lucian’s Call 邊到易出D?我刷到想直接開TVHM 算

我都岩岩爆機

全部world drop都係world drop,完全random, 冇話邊到易出D

高射炮即係空爆煙火
Lucian's call 係盧西恩的召喚 突擊步槍黎 應該係公認好用既一枝槍 獸王用好屈 因為暴擊會回彈 所以開技果陣用 其實係無限彈

守墓人 呢個星期我應該刷左50次左右 都無見過一把上面既槍 上面既槍我都係打其他關攞

空爆煙火 琴晚我係打大屠殺之井出既

其實佢9月中nerf 咗個drop rate 真係好痴線

槍手用storm front + 回血變回甲mod + 全血變甲mod + 手榴彈擊中回血技

變左不死

佢話呢個星期打boss 個drop rate up 但我其實唔係好覺

打哂主副線之後可以做乜

轉混亂mode 刷下裝 打下試煉 大逃殺xx 果d
再唔係咪開隻新角再玩 有四隻角 隻隻都有唔同特色

mayhem3撞到幾隻受膏怪即時玩完 打哂d子彈先差唔多死

你玩咩角? 同人一齊打就無想像中咁難 有魔女係到控住佢 基本上都係箭靶黎

太易野就無癮 比幾隻超狠角加受膏圍 先刺激架嗎

flak 其實我都全身靚裝咁制 不過狂打3000 同試煉好似打多左冇乜引

其實打mayhem3 係咪要睇啱晒d詞彙先開打? 我睇youtube見人咩都秒到, 我用amara撞正d 勁多resist又反彈嘅打到天黑又堆屍都殺唔到隻badass

me too

Fl4k再勁，直接減半傷都係食屎
見到all gun 50%off 又冇抵消，R痕係正常
唔洗揀得靚，互抵消下其實好多冇加冇減既mod

Amara正常黎講唔太驚單減屬傷既mod, 除非你打單屬又或者火電腐一齊減咁黑仔

反彈對Amara黎講係正效果，你裝transformer用電槍打人反彈會補甲，仲要因為打得痛補得好多添

比佢地埋身爆兩野就收皮 又冇碎兵比我殺起唔返身用狙打哂全部彈都未死

試過減兩次傷再加140%血…R痕都無力

我兩把queens call都各用咗3個鐘刷，完全唔覺有buff到，係咁出其他legendary

大家去到後期打mayhem3係咪手槍, rocket已經冇乜用 都係用SMG 重機 同 散彈多？
我本身好鐘意手槍 但後期真係再靚既手槍都RJ咁

我四把武 通常係 突步 smg 兩把散

手槍同火箭炮都少用

係咪都係三種元素加把實彈or 幅射

明明手槍最好玩

我淨係出KING'S CALL，想要把QUEEN

盧西恩的召喚 腐蝕
空爆煙火 無屬
Brainstormer 雷屬
Crossbow 幅射

如果空爆係火屬就正 但打極都無

呢個星期既活動打rare boss 有唔同既野跌

有手榴彈 模組果d 大家有時間可以刷下

我有把噴火槍好堅抽 換彈唔洗兩秒 26發 超高輸出

而家刷緊卓識星隻gigamind
Mayhem 3打一啲都唔難 平均一場2橙裝
跌左把死亡氣息 勁到癲
琴日刷 仲要由Lv35升到43

有無PC巴打想練新角色
一齊互帶,刷混3大屠殺之井
有興趣留低ID

me 50 lv flak

我都有隻50lv獸王同槍手
無聊想開隻魔女玩下

爆左兩次機再打好似好悶

無得skip啲動畫先慘

係 冇得esc飛而家都係刷下槍等下update 反而覺得前期最好玩 打怪又平衡d 唔似打肉循 用手槍又得用rocket又得 訓低又起到身 執普通裝都會研究下

巴打而家方唔方便帶下我隻魔女

Lyuda 一個角色係咪只可以打一把 想要火屬 但出左把無屬

打王都會跌，我跌左3把無屬…

一次都未見過 真非洲人

新果個event 真係搵9笨

D 怪去到果個area 未必有
仲要打死又未必跌

琴日刷左一陣 10場淨係見到隻怪2次

你搞錯時間
岩岩凌晨先開始

有無網可以睇下d 怪既位置

係咩屌 今晚番去試多次

巴哈有

睇呢啲borderlands 專家啦

打到把輻射空爆煙火

終於打爆機 37lv
而家開緊混1 刷裝

打大屠殺 ps4完成配對唔到人

連中間果個通常係將幾個連緊呢個既人 grp 埋 再開

如果你已經50 你連最左果個既 通常唔係連到試煉就係大屠殺架喇wo

不過岩岩我同fd 打大屠殺之井 五round 打哂都未有人入黎 得我同佢係到打

如果都係無人 試下轉歐洲ser 應該多人d

打到把柳德 但無屬

隻game 好似真係好少人玩

呢到有無人有玩特工

升新人點先快速升到50

- 叫朋友帶
- 開2 players 自己幫自己升

不過50都唔會unlock 到d item 既位 所以都係要打故事mode 先unlock 到

唔知點解開m3叫fd帶都無自己一個打升得咁快

我同我fd 打兩場混3 井都就黎30lv

m3 我求其入左人地做任務啲場都覺得升得好快

係阿有混3既話

我而家隻角都48lv 仲差主線兩個任就爆 主要同fd 打大逃殺之井 升得好q 快

刷左幾日手榴彈都係得六邊形 刷唔到分裂

呢粒好難出

你地刷裝會唔會突登離線mode 刷

上網睇 d 人話離線刷會好d?

新手新加入幾日 見樓上有巴打話主紅副藍綠
想問下巴哈個po信唔信得過

Rush = 垃圾

新手慢慢玩 想問問
岩岩打完第一輪劇情
係咪 繼續係普通模式開M3
升到50LV 先打 真寶庫模式?
然後係真寶庫又要由頭打過先打到真寶庫既M3?

我自己爆左一次故事都係去玩混亂mode 刷裝

無打過真寶庫

如果你而家都仲係未50 可以打下混亂mode 升下lv 刷下裝先

上YOUTUBE睇仲好我覺得

真

有無推介？

上面已經講咗, 主紅一定係最勁
Rush Class Mod加槍傷好Q廢, 一黎加成唔高, 二黎淨加槍傷 (個減CD係最後一次hotfix之後我冇試過, 但依個世界上有21%遺物+31%Mod+盾20%既減CD,仲有天賦既25%, 仲有GR大約10%減CD, 仲有綠線GR個滿盾爆CD, 個ClassMod既減CD到底有乜野用)
舉個例子, 所有額外屬性強化既槍, 姐係個D出完技加電/火/腐蝕傷既槍
Gun Dmage對佢係冇加成
仲有手榴彈呀, 技能傷(連線個傷都會受到屬傷加成), 狀態跳血, Rush全部都冇加成
相反, 主紅, 用雲Classmod, 只要係屬性傷就有加成

唔講個Classmod特別效果, 本身Rush有咩用? 加技傷? 屬傷加得仲多
加status effect chance? 本身已經好高, 10層都夠用, 唔洗25層咁多.
定係貪佢可以CD緊個時再放一次技? 最近一次hotfix之後, 如果你啱裝, 你招捉人得3秒~5秒(睇你GR) CD, 完全冇咁既必要

咁當然, 你話你又冇減CD裝又冇+3屬性雲Mod以上又低GR,玩藍色都可接受
但係藍色個生存力...祝你好運啦我就寧願玩近戰都唔會玩Rush

(我一直refer緊既"屬傷"perk)

仲有粒Rush Mod加個三樣野...
Status Effect Damage(沙漏)叫做有D用, 不過屬性加得仲多...而且你會發現狀態傷跳得都幾少下
中狀態有機會買一送一...依招技我一開始都覺得好勁, 直到我發現屬性係唔會雙重觸發:
假設你用緊火+電屬, 你個電送咗個火俾你, 你D火傷唔會再apply一次火屬, 姐係話你少咗個機會買一送一
再者, 個%數真係好少, 個perk係紅色但係你玩緊藍build, 就算你roll到粒+5買一送一, 你最多都係做到7點, 姐係49%買一送一, 多謝

之後會跟血回...個%數係你損失血量, 唔係最大血量, 我拎到最大效果下一槍已經俾人穿death gate射死咗, 多謝你個每秒5%

hotfix之後我係有轉到自己個build, 依家我用緊係咁點既
hotfix之後, 遺物盡量揀減CD, 之後先到屬傷
藍色個邊點開技加快回彈, 依個perk fix完之後終於有效果
紅色個邊我唔點狀態類既perk, 依個我都仲1516緊係咪啱, 理由上面講咗D:
1. 狀態跳得唔痛, 不如一槍打死佢
2. 狀態買一送一
唔知係Bug定乜, 唔係無限判定
3. 我好多槍都係電+火強化/ 火+電強化, 只要我裝埋腐蝕上身基本上槍槍三屬, 冇必要

不過依排開始打得悶打少咗, 未話好深入研究哂hotfix之後可以改進D咩

遺物係咪講緊artifact ?? 樹西跌果粒?
係咪有加近戰傷 武器傷?

我而家用緊一粒係加屬傷183% 果粒

模組好鬼死難打 仲用緊一個紫色 但有果招骷髏頭技+3 算係最好 用住先

係artifact
中狀態加屬傷183％果粒個最理想，但係上面個三條效緊要d

個三條效有減CD, 近戰傷，屬性傷，屬性抵抗之類既野，Hotfix完招捉cd快咗好多，依家減CD緊要少少

琴日好似賣左一粒遺物係減31%cd 同加生命 因為我用緊屬強果粒

今晚番去offline 刷下樹西

壓血MOZE除左FIREWORK仲有咩槍啱用？

依樣野好睇人其實，你可以睇下依家招捉幾多秒CD，我爆CD裝3秒CD其實太快用唔著，我個人覺得你有5到7秒咁上下CD已經好夠，大佬唔洗開槍咩

係我鍾意睇佢成日著燈先全CD裝

巴打你通常打邊關刷野多 我通常刷開井同樹

井係好多金 但好多都係武器唔係把把岩用

而家武器都算齊

但模組真係好缺 手榴彈雖然唔係成日用 但刷左成個星期都係得 個多邊 六角

除咗六角之外，仲有粒叫Quasar既，我發覺都幾好用，又易出，粒野係會吸起所有其他野去佢到，同魔女好夾，因為加埋招捉真係完美控場

我自己都係井到試槍
如果打樹打得快，樹應該輕鬆好多，但多就應該係井多d

電個粒咩E=MC2？好好用

Yes

槍果到我有用brainstormer 但發覺用落又唔係好勁咁

好似唔係成日都觸發到招電 變相好似一枝普通既散咁

吓,應該係槍槍有架喎
係咪冇其他怪chain

其實呢隻係咪online game黎？
要好似destiny同division咁同人online刷副本？
望落好吸引，但毒撚無fd一齊打機

單機驚

我打井用 應該夠多怪 但點樣可以好似你咁講可以chain 埋冰?

佢chain個距離唔係好遠，不過你有時留意下其他怪，紅色咪有個perk係有機會彈子彈出去既，果個就好遠都彈到，咁有時你射緊個隻冇chain到，但係彈出去d子彈會chain其他怪堆，好頂癮

不過單目標都係用Crossroad 好d

連冰既話
支槍本身要有個開技下兩個彈匣50％冰既強化，姐係完全隨機獲得
不過你自己天賦裝火或者腐蝕都係會chain出去，只係冇冰咁過癮

番去再研究下 你係神器同模組都有減cd 先可以做到3秒到捉一次? 大概有幾多% -cd ?

我全身加埋會過100％ 實數減CD一定有上限，係唔知上限幾多，因為GR個滿盾減Cd冇實際數字計唔到

我估大約75％係上限，咁天賦有25％，姐係裝備加埋有50％應該係上限，GR點大約10％既話，身上裝多2/30％就有5秒掛

啱啱打完主線 其實洗唔洗tvhm定就咁升到50lv就刷裝

今日終於刷好曬野
試玩魔女主藍副紅 基本上疊到99層 真係一槍秒
好似巴哈個po啲片同Youtube咁

前兩日買左game 主要同另一個fd一齊打
麻煩想問下 如果 我打主線到第十章
之後同佢十二章既進度一齊打到爆機的話
咁我係唔係都重新要再由第十章開始打到尾先unlock到混亂模式架

你單機入去打 應於係由十章打起
不過之後你打過果d可以skip

唔洗 你之後打番果兩章去到十二章
佢會有選項問你想skip 定照跟劇情打落去

所以唔洗擔心

唔該晒上面兩位巴打

我係就咁開混3 刷裝

BL2 時候一個大DLC 都有5-6個chapter ,大map 5-6 張
未計支線任務
賣美金9-10左右
仲有機出新角色用
都叫買得過
唔想買咪升哂4隻角再諗囉

未玩過前面果d 系列 我覺得可以就咁買隻game 先
睇下玩落 岩唔岩自己玩 我自己都係咁樣

而家既我四隻角都升哂 如果出dlc 都應該會買

今個星期個活動唔係好吸引 隻game 玩到咁上下果d 紫幣都儲到 唔會刻意打

又nerf槍

今日真係我都頂唔順
Flakker一下改到變廢紙

隻game 根本邊枝槍邊樣野多人用 就nerf 邊枝

Lucian's call
Lydra
Flakker
Butcher
Hex
Firestorm

呢堆都係常用既 全nerf

之前已經nerf king 同 queen's call

過哂火

搞到好似division 咁咩都nerf

唔係下話…啱啱先打到出黎

完全一鳩樣.... Nerf 到唔想玩

咁辛苦刷到枝槍你即nerf 咁我刷黎做咩

已經降低左掉金既機率

上星期先提高d 怪 跌槍跌手榴彈果d 機率
好喇 玩家刷哂諗住可以玩果陣 佢而家就nerf

恭喜哂 又可以轉槍

我早兩日先打到把火屬Flakker 而家變廢武

唉…我個壓血MOZE可以重練
2K係咪唔記得左BOARDERLAND係玩爽快…唔係玩平衡

其實係想玩家發掘多d 唔同既玩法 想多元化d...

但你而家係邊樣堀起就nerf 邊樣

咁搞玩家好無癮

咁搞落去驚未出dlc 已經有部份玩家棄驚

佢今次個buff

Buff 獸王隻寵 特務分身 同 熊霸 血

呢個buff 真係唔識講 好雞肋

Buff血有撚用
不如buff下啲active skills仲好啦

所以話d buff 真係

Nerf 就大大力 buff 就無撚用

IRON BEAR真心唔知有乜用，開頭玩下就OK
到左M3就秒落

鬼仔實測左

除左hex

其他武其實一樣咁op

Cutsman-25% 攻點都無以前咁勁旅啦
crossroad又係大斬

今晚試下咪知
鬼仔話cutsman既分別可能只係射多粒彈

台仔已經test 左槍手手雷流都仲可以單刷到井

今晚番去試下 其他槍先

井係 proving ground 定 slaughter xxx?

係咪想人打到喊晒口咁樣 廠方先開心

點樣一樣op
flakker Moze用原本係唔洗回彈
Firestorm直頭打直斬70％傷
點樣一樣op？

Flakker 可以話係已經入土
Hex firestorm 比人削左傷害同duration 但仲可以用黎玩無限炸彈流

講真你削還削 你之前仲要降埋掉金個機率

我咁辛苦打番黎 你轉頭又同我nerf

咁我farm d 槍黎做咩 都唔知你幾時又會nerf

係咪即係叫人用紫槍

The slaughter shaft

有無巴打幫手刷靶場個個獎盃 用手製真係好難

PSN MRC9846

唔玩喇唉
明明全部野做得咁有心機 地圖正過第二集多多聲
但你又nerf呢個buff嗰個 好似無QC咁樣
你金裝個率知道高就好心未出Game就調低啦
我諗我而家已經拎曬可刷既橙裝
同時間我第2集都未刷曬

Hex唔痛既話,雖然一樣係無限,但打得好慢
咁仲有咩意思

笑咗, 我係見到有鬼佬拍片話Flakker仲係好勁
然後用Fl4k, 一隻用乜槍都係秒既角, 炸死隻boss然後話仲係好勁
用Fl4k可以用白槍秒Boss添

尋晚用左flakker打boss，廢到。。。掉得

見d 鬼佬 手槍轉去用哂maggie
因為今次個patch 好似有buff 到

但patch 完後一把都未見過 之前就係咁出做賣鬼哂

遊戲商想玩家都唔好用手榴彈

咁不如buff下火箭炮仲好，neft完其他都係唔會用火箭炮

Hive Moze

Flakker 死後 鬼佬而家推另外一把散 (紫or 藍武)

有無人打到 明明係紫同藍武黎 但好似無見過把野

萬聖節之後
全部職都識無限彈

Flakker 番生喇又

依家Moze仲廢過Zane
因為Bug既關係好多野冇咗splash damage
Moze冇得回血又冇得回彈
而萬聖節活動令到全部人都識自己回彈
Moze真係可以收返入倉

個原理係點其實 係bug 黎?

我見d 人都做到 唔洗換彈自動reload

呢個星期個活動 佢話提升左個掉率

你地覺得有無

呢次活動有咩特別? 冇乜動力開game
隻game仲係laglag地咁

利申ps4 pro + ssd

新關 新boss 新槍 新skin 冇咩特別

唔關事, 把Flakker係依家改咗用一彈姐, 一樣冇以前咁高傷

無限彈係因為依家活動既Anointed
佢有一個係「當你Terror既時候自動回彈」, 有另一個係「開技之後每5秒幫你上一層Terror」, 依兩個唔限槍, 可以係手榴彈同盾上面見到, 咁只要你有一個盾同一個手榴彈係上面依兩條Anointed, 你全部槍都識自動回彈

Anointed gear 明顯有

d槍過左萬聖節係咪就無用？

唔係 有裝會令自己上狀態

其實大家升到50lv後都係不停單機刷裝？而家想打下殺殺不息都配對唔到人

啱啱玩完故事，level 37, 係咪應該開mayhem 1 做埋啲side quest 上50先，之後開mayhem2/3 新game 拆返啲50任務裝？

我直接開m1打守衛者或者大屠殺，好快上50

有無人識解萬聖節既任 差兩個

一個係用霜凍傷害殺敵

但我用冰槍殺左佢都唔count

另一個係裝備一項血腥慶典物品

試過裝金槍又唔得 金手雷又唔得

直打m1/m2

想人carry 就轉m3 入一轉大屠殺既場 最易應該係水池

打5round 應該夠你升到45lv 左右 加好q 多錢

真 寶庫獵人模式係咪之後都要玩？

我50咗之後都有開，drop rate好過normal mode

點先可以重置地圖刷boss?

出main menu再入

Zane 真係廢都癲

想問一問, 有無巴打係買美版? game入面支唔支援中文?唔該晒
買過幾隻美版game, 有啲有中文有啲無, 上網搵極都無乜資料
黎緊black fri有特價想入手

黎緊有free weekend 可以試玩先

好，唔該晒

更新完個副本難玩到

佢講話建議4人，點知真係咁q 難打

ps4 個季票大概幾時有減價

就出DLC點會減，局你買

單機嘅話有咩方法快d練到第二隻角色？

更新完, 原本個maze build變到勁廢, 打呢個打到仆街都過唔到
d checkpoint好9屎, 又要迫我砌過build, 有咩勁就nerf乜
最後nerf到全部都勁廢, on9

出啲新鎗要打wotan先drop，已經難打，drop rate又低到喊，而且唔勁...
用來用去最好用都係cutsman... 今晚出新DLC，睇下又patch咗乜...

機甲終於buff左了
呢條片顯示mayhem 4 可以完全輾壓

有冇人知fl4k 個 模組「R4kk P4k」 係world drop 定係得狡猾試煉先跌？

Tink of Cunning Trial of Cunning
Wotan the Invincible Maliwan Takedown

Wotan 都會drop, 呢個item唔係world drop

想玩rakk attack build 有咩模組可以代替下先？

有無玩PS4 版嘅巴打有加Fire rate / Weapon damage 嘅 Rough Rider 可以copy?
)
In exchange 我可以用呢把換 (要有買DLC1先用到)，呢把mission 鎗有好多version，由於係challenge reward, 一次gameplay只可以拎一把，呢把算係最好嘅version

有興趣嘅留PSN ID

無玩Fl4k, 幫唔到你，sorry

好耐無玩, e家個build nerf到好廢
moze最勁咩build e家？

好似好勁咁

我刷咗幾個鐘㗎，最勁又未算，勝在如果你已經過咗呢個challenge，就無可能再拎返。
如果有加Fire rate / weapon damage 嘅Rough Rider就來換一下啦，或者再睇下有無啲咩特別嘢岩嘅都可以換

棄左好耐, 宜家隻GAME咩環境
有買終極版, 但冇玩到D DLC

要番去睇下先，你想要個個盾我之前賣左好多

我都係出左dlc先再玩番

DLC1 之後無乜更新，DLC1易玩嘅，around 10hr playtime
啲weapon有啲都幾勁，特別係把ION Cannon

16號-30號 Maliwan Takedown會改到scale返你party人數，即係唔再fix 4人party強度。不過得兩個星期，之後會唔會改就唔知。

Thx ching
我都係，而家先知係好野，而家新drop嘅已經無晒additional effect了... 絕版

易唔易玩冇咩所謂, 最緊要係好唔好玩
宜家D職平衡成點?

我齋玩Amara，其他職業都唔熟。不過睇佢啲patch note ,應該有改好咗少少嘅。加上啲新class mod好針對性咁出，幫到啲class嘅。
好唔好玩呢，都好玩嘅（我覺得），適人主要係機械人，帶腐蝕鎗可以打好多嘢。無晒啲膏肓人，無晒黑警，無咁 annoying

認真，庫衛者個3幢效果影響係咪好大？我玩獸王得拓格把煙火係高傷d

10% - 15% 左右，唔算大

今日終於爆機，想請教有無需要爆一次真獵人模式？

同埋依家刷裝個操作流程應該係點？就算lv50未有裝應該打唔到馬立萬秘密設施，刷殺殺不息混4?
thanks

如果未level 50，可以開TVHM玩多次，只玩主綫就ok。
就算Level 50咗，我覺得都值得打多次TVHM。
馬立萬秘密設施呢，就算你有晒裝都好難玩，唔好諗住。
可以開住MH1玩下先，覺得輕鬆應付到嘅就升MH2 3 4。
其實MH3 solo 唔難，之後好快就適應到MH4.
個人建議完TVHM可以買DLC1，唔難玩，裝又不錯。
馬立萬秘密設施呢，等16/1-30/1 佢scale返party size 先試。

thanks
我配對左幾場殺殺不息依家lv46, 同埋有買dlc,
係咪可以直接打dlc1 升埋果幾lv?

仲有個疑問，normal既混亂4同 TVHM混亂4 係咪唔同？

我會建議Level 50先打DLC，因為啲鎗都會drop level 50 version
玩開TVHM之後無開過normal，所以都唔知分別大唔大，答你唔到。

thanks
咁我都係照入2周目到50就玩dlc，好似話TVHM啲掉率係高過normal
無得懶
遲下玩多隻角色又要打多次故事，搞好耐

準備好參加《邊緣禁地3》刷寶狂熱活動了嗎？在這迷你活動期間（1月17日至31日），稀有敵人會更常出現！另外，稀有敵人和魔王會有更高機率掉出專屬、傳奇與受膏戰利品！

nerf 左離子炮

未開game，點nerf 法？

改左消耗6 發彈 同埋裝填時間

屌，咁咪只可以打一炮之後停幾秒，仆街game來，啲怪就咁多血，啲鎗勁少少又herf

特別係dlc 打混4 呢把特別爽
魔女一捉死一野射埋去就死晒
頂佢

用Amara 多敵人一定係用Recursion shotgun /brainstormer shotgun配埋spiritual driver solo 過M4 Maliwan takedown 都冇問題打單體用Ion Cannon 真係最屈可惜 見到人用Zane 分身Ion Cannon 又係好屈機

而家應唔應該入坑？

ps4 今日完優惠，pc 就睇你等唔等steam 上。

鐘意玩刷寶game 就趁平買啦

ps4超級豪華版$460 包曬dlc

想知二周目重置任務會唔會重置埋探索咗嘅地圖？

想買 仲有冇人玩
驚配唔到人

有 我都係新手 玩到31lv
呢個level認真玩2日左右應該到

《邊緣禁地3》修補程式與HOTFIX：2020年2月14日

心碎日活動
庇護所三號上能口吐人言的駐船蜴龍「茂理斯」仍在研究人類的習俗，並對我們奇怪的求偶儀式產生了濃厚興趣。為了幫助他體會情感大起大落的感覺，在心碎日活動期間，你需要打碎銀河中壞蛋身邊的漂浮愛心。為了彌補給你帶來的煩惱，茂理斯會用豐厚的心碎日戰利品來獎勵你，其中包含兩把53級的武器：「多角戀情終末期」和「婚禮邀請」。

活動開關
對於那些已經應有盡有或想要遊戲方式更簡單直接的寶庫獵人來說，你們現在可在主選單中直接關閉「心碎日活動」。這項需求極高的功能將適用於未來所有季度活動。

可跳過過場動畫
套用該修補程式後，你現在可跳過遊戲中的所有過場動畫。無論先前是否有看過此過場動畫，單人遊戲的玩家或者多人遊戲的主機皆可選擇跳過！在動畫過程中點按任何按鍵，即會彈出確認跳過的選項。

等級上限提升到53級
等級上限已提升到53級，玩家現在可獲得額外3點可用的技能點數！我們很期待看到社區裡的玩家會用這3點技能點數打造出怎樣有趣的組合，並會在未來討論和等級上限提升及角色成長有關的話題。

「真」激鬥模式
我們在此向各位介紹《激鬥！馬立萬秘密設施》的「真」激鬥模式。作為本修補程式的內容，該模式將重新啟用原汁原味的4人激鬥玩法。在未來，激鬥任務也將以兩種模式同時推出。

預設的激鬥設置將保持為根據派對人數調整難度。要開啟4人模式，可使用激鬥大門右側的新開關。

庫衛者等級
你現在能夠關閉單個庫衛者等級或整個系統啦！如果有相關技能和你的配點匹配不佳，你現在可以直接禁用它們！此外，那些想要享受更輕鬆升級體驗的玩家也可以直接禁用整個系統。此功能同時包括屬性加成和所有庫衛者技能。

修補程式上線時，庫衛者等級系統將預設為關閉，玩家可以利用此機會探索自己是否有想嘗試的新技能！注意：關閉庫衛者等級系統後將無法晉升等級。

STADIA平台
套用該修補程式後，Stadia現在便和其他平台同步了！Stadia的玩家現在可遊玩《莫西的帥氣頭彩大劫案》，在《激鬥！馬立萬秘密設施》中大殺四方，並對之前修補程式中改善的遊戲品質加以利用。

有discord ???

Graphics card: AMD Radeon HD 7900 Series ,
Can I Run Borderlands 3???

有無人會玩steam版

有啊想知幾銀

等派彩

steam
Borderlands 3: HKD468
Borderlands 3: Digital Deluxe Edition: HKD624
Borderlands 3: Super Deluxe Edition: HKD747

去到21/3之前全部五折, HKD383.5就可以買到super deluxe

Borderlands 3: Super Deluxe Edition: HKD767

幾抵玩直接買super

有無discord group
準備入手steam

終於出steam 可以玩啦
等左好耐

不過自己單機好似會悶

終於出pc版

而家到21號半價，有冇香港discord入？

開頭係咪要單機主線升lv

我都等左好耐，買番個Super deluxe 慢慢玩先

我都入左super deluxe, 仲要半價好抵

諗緊買咩版好,貴一舊水好似買最貴果隻好d?

好似得super deluxe有包dlc

Steam 14號幾點出？

有埋season pass 喎緊係買啦

原來steam有倒數
1天2小時
btw希望部電腦玩到

有無人可以帶住玩

我個部都唔知su唔support到買左先, 唔得就退錢

玩完PS4 想買steam玩過

好彩月頭 eric store 版特價冇買

終於就出 好期待

可以玩了

買左勁慢玩唔到 部機太廢, 退款

I am 獸王

要玩到邊先有得同人一齊打

一開始已經有

可能我去左玩單人模式

好撚正

自動配對都唔係跟自己進度既
斷左幾次線,重新配對返去左個唔知咩任度

有冇玩緊既PC撚可以講下值唔值得入，睇Steam既comment都幾兩極...

Steam兩極毛咩

D槍好趣致

borderlands 系列係有槍嘅rpg
唔好當係認真嘅槍game

d槍既差距都幾大
同埋睇色無用，有時d橙槍一用先發現廢到仆街

岩岩買左普通版 下載緊 第一次玩
建唔建議轉 豪華版 (係多D咩野 ?) 可唔可以加錢換 ? 好少係STREAM買野
同埋第一次玩呢隻GAME 前兩代無玩 有咩要注意

睇你覺唔覺得會長玩
佢豪華版貴150蚊應該會包曬之後出既DLC

想試下買豪華版 但買左普通版唔俾我買豪華版

steam可以試退款再買過
btw, season pass只係包4個故事dlc

第2集嗰陣係出過season pass唔包嘅dlc

//同埋第一次玩呢隻GAME 前兩代無玩 有咩要注意//
borderlands係主打癡Q線惡搞, 唔好預自己好似玩CoD, Battlefield呢類"認真"啲嘅槍game

係咪得PVE冇PVP
我玩槍GAME好屎 如果主力係PVE先買

買啦 隻game係玩pve

好撚好玩
最鐘意支支槍你唔執黎用都試唔到把野勁定廢

淨係買左最cheap版過下癮 之前ps4 玩完 岩岩14 lv 準備去搵maya
有冇人都係自己玩想一齊玩

做做下任唔知自己去左邊

新手，已買steam版(super deluxe)

獸王d技咁單調嘅

對新手都幾唔友善 好缺子彈咁
利申：玩到lv10 玩特務 開始有爽快感

隻game其實唔錯
不過個地圖真係好廢
成日都要狂開去睇自己行到邊

槍手好玩d
又有大砲

個個都係咁,就算開曬4把槍都係成日缺
不過中期開始D槍好撚爽,勁多特效一秒10幾飛

我買左豪華版 知唔知點樣分係 普通版定豪華版 因為佢話有個咩屁屁槍SKIN 我都唔見有 係唔係要去某一個位拎?

係咪笫一個角色 自己日晒主線 笫2個角先同人組隊會好D
家陣岩岩玩到去笫2個星球 D怪有甲好鬼難打

要開個shift account link左steam再入game郵件到拎

哦 今晚試下 thx

邊洗連shift呀

遲下可以買子彈加上限，玩主線覺得子彈都夠

同街外人玩好過自己玩
隻game始終多人玩有趣d

大概要玩到邊先有得買?
依家32LV都未見

呢個反而我知 係船上面有個叔叔

咁係要點搞

直接係郵件個到拎

有無icon?
唔知係邊度
唔該曬

要晏少少 但係係同睇星球地圖個位同一層

Thx先 晏少少返去睇

船上面買槍個度中間喎

我搵到了,原來係賣野部機中間張枱

玩到32LV先知,長期得200幾粒彈,一路玩一路執做左傻仔成2日

依家開到1500粒,應該打到完都唔洗再執彈

其實劇情有教
可能你同人玩果時隊友幫你做左任務

可能係,加入遊戲成日入到D已經做左一半/或一入場就幫你搞掂左

獸王應該點樣點天賦?
一開始點重藍色同寵物分傷,係唔易死但輸出好低
重紅色薄到紙咁

主綠副紅 玩主動技暴擊流

藍要後期轉先勁 至少要有電棒mod

但係唔係話nerf過黎咩 利申玩緊獸王 都猶疑緊要唔要玩隱身暴擊流

On9咗
入人地場開咗金箱 睇緊spec嗰陣場主走
汽水機冇save到

Nerf咗個時間 不過我覺得依舊好高傷 獸王要無腦刷係隱身流架啦

依家玩緊主紅,用冰雀招技
不過薄到紙咁,個神器仲要-75%血量

我見佢中文翻譯話係攻擊三次 但係持續時間係15秒 呢個位反而唔明

即係開完技,有15秒時間俾你隱形打3飛必爆,15秒內你都唔用曬果3飛既就重新reload

你唔開槍就15秒隱身 開3槍就會cut隱身

綠Skill tree左邊第一招passive可以令你係隱身嘅時間入面開無限槍 不過暴傷變50% 呢一招係重點1

重點2係紅skill tree第一行中間招技 如果打critical hit就會有機率返還子彈入你支槍 而你隱身係必crit 變相你有機會可以係唔換子彈嘅情況下打曬成段隱身時間

以上兩樣加一支射速快子彈唔好太少而有暴傷+嘅散彈/左輪(射速快) 你就體會到隱身流有幾高傷

早期一係純藍一係純綠 剩係點紅好雞 佢啲技要輔助綠嚟玩

我玩到32lv都未用過散彈/手槍
頭幾lv覺得太少彈又難用執到都賣走曬
原來係咁玩既

咁試下玩隱身流先,轉左純紅好難玩

32應該夠點呢個玩法 我推薦係Sir Hammerlock個一章打到嘅Jakobs手槍 紫/橙嘅射速快到一個點 又crit傷 我用緊個到打嘅一把橙叫 洪水 暫時搵唔到一把更加啱獸王嘅

我d手槍賣q曬
用住衝鋒槍玩住先得唔得

我新手
魔女開左藍色技 洗唔洗轉

都得嘅 不過散彈同手槍真係正 由BL2開始我都係拎呢兩樣無腦衝

想問埋 黏彈係點玩

Jakobs 黎講最正係Maggie同 Wagon Wheel
打到對家屁滾尿流

特務點咩色好？

Lob buff左勁到癲
就算mayhem 4
Amara一放完元素拳沖入去對住個被定住既目標打一發
佢同佢身邊所有卒仔都會全身爆炸而死

我鐘意The Duc 同 The flood
Maggie係BL2勁好多

基本上可以講獸王就係玩Jakobs廠

同埋呢代先玩想問
果把國王的召喚話要打最終boss跌,呢代既最終boss係邊個任?
主線一直都見到有2條(我買豪華版),一個係去架博彩船度,一個係去咩庭園度
我尋日單人解左去博彩船打機械人既boss
打完隻boss就得返一個主線
係咪2條主線都要解齊先會有果隻boss打?

博彩船係Moxxi’s Heist of the Handsome Jackpot 係DLC主線嚟架

King’a call係本身主線個final boss嘅drop嚟 所以你打翻庭園個條就得

ok,咁我繼續打落去

想買嚟玩吓
仲有冇人玩...

有冇人自己一個玩
連街外會勁lag

我自己就點分身果行升

53 前隨便點，滿lv刷裝玩build 先係隻game 精髓

pc有冇得同ps4連？見佢有個跨平台選項

混1冇人玩？

我拎唔到豪華版獎勵
係隻GAME入面 禁 社交 郵件 入面 話 僅限遊戲中便用 有無人開到個版拎到野？

無野啦 on9左 照返字眼解就搞掂

有冇人連線錯誤？係咪server死左？

SERVER 好似有問題
試緊呢個

玩玩下突然間LAG到PK

想問下,依家38LV破左第一次主線,開左真獵人,係咪重新打一次主線?定去玩其他MODE刷裝升LV?

整左仲衰 單機直頭lag埋

而家先玩遲唔遲

佢應該整crossplay整衰左野
連帶第2集入game過network connection嗰陣都柒柒地

我晏就玩都無事
夜晚8點左右開始就LAG到PK,隻人會卡住係度唔郁幾秒後先郁得返,唔知我問題定佢問題

真獵人打主線升53

我係M2打到53先開TVHM

呢隻game幾時玩都唔遲 solo一樣正 不過最好水多個frd

我去左打真獵人主線了...混亂模式係咪破左一周目就可以開?定要破埋2周目先開到?

佢線上模式係點 同Mh似唔似 單機打足全程？

朋友可以隨時入你個game陪你打你嘅任務

好少人買steam版
有時做曬成個任都無人入黎

今日個server係咪正常番
琴日搞到成晚無得同fd玩

pc版唔係跨平台咩？
通常入人地場
自己solo真係冇人入

好多時連做幾個任都無人入

我係steam版 不過我齊4個人打 星期五先出 我地4個翻工撚已經玩咗46個鐘

steam版巴打hi

點解有時橙武會低分過藍武
係咪要睇埋效果

入fd場好大delay

想問下宜家玩獸王定魔女好d?
見d人話獸王nerf得好勁

今集個gear score實際作用唔大
最好都係親身試件裝備會做乜

一打到件野最好拎上手試下打怪先知勁唔勁
佢D效果有D好撚屈機,睇屬性睇唔出

剩係睇數值係無用
一定要拎上手試
最憎d散彈槍要儲先射到

魔女穩定地強，獸王就比較脆

巴哈個bl3版有橙裝list

你地PC單機定多人?
我單機到宜家
多人會唔會俾勁人做哂自己D任, 自己AFK呃哂D經?

Solo肝左三日 終於差唔多爆機 岩岩32lv.
魔女其實玩邊個方向最好
家陣打怪好似沒乜力咁

點解有時啲槍打敵人會扣勁多血，有時就好似R痕咁。

其實係咪要睇屬性去打?

執到把神槍=屈機,執到紫/橙槍最好全部拎去試一下
你一試就知把野勁唔勁

腐蝕打機器人甲（黃血）
火屬打血肉
電屬打護盾

想問幾問題

1.傷害見到X2 係咩意思？
2. 啲槍寫對護盾/裝甲有效，即係多幾多傷害？
3. 紅色係咪一定係等於“肉體”？
4. 邊個位重點？
5. DLC 故事有冇得重打？

LV22,尋晚調左公開，入左三個人黎，會周圍衝幫你做任務，例如幫你搵任務物品，衝去引發EVENT等等。所以如果想慢慢體驗，最好係單人或者係同朋友。

枝槍有咩特點, 個廠商牌子都會有影響

1. 傷害乘(數字) 大部分情況係指枝槍開一下槍會射(數字)咁多粒projectile, 會有例外, 例如紅字效果都會令枝槍射幾粒projectile, 多數叫unlisted projectile

2.

3. 紅色係health, 但有可能有敵人得紅色health但係對火有抗性

3. 紅色係肉體Flesh, 但有可能有敵人得肉體但係對火有抗性

Borderlands嘅槍大部分都要實測先知 好似Kings call/Queens call咁 獸王用勁到仆街 其他職就麻麻

而家有背水不死流

爆左一周目先得38lv
搵方法升到50先開二周定係買dlc打黎升50先？
家陣都唔知刷唔刷槍好 刷完升左lv又要換

1. 咁即係實際傷害係計埋個（X數字）？咁我而家有把70x2, 其他都係45左右，咁呢支野咪勁過晒其他，不論有冇剋屬性？

想問下紫礦，係咪要後期先打得爆？

打主線會俾個道具開，d 礦買skin 有用only ,之後刷裝會勁多，唔洗特別開

打二周目，滿lv 先刷裝

依家淨係打主線，個lv好似追唔上，永遠同d怪差1,2lv
係咪要主線支線輪住打？

淨計開一槍理論上係, 70x2 即係你枝槍開一槍射兩粒70傷害嘅projectile

不過你話實際係咪勁過其他槍, 要睇埋fire rate, d projectile個spread pattern(啲子彈打唔中冇用架嘛), 仲有枝槍本身啲特點之類

漏左, 仲要睇你本身使用習慣係咪打critical, 有啲槍有啲模式好似係打唔到critical

反而想知,滿左LV,要打D乜刷裝?
4個模式係咪打第2果個?
第一個任務,第3個係一波一波怪越來越難,第4個係咩短關有BOSS打

贏到就無謂，去到二周目d 怪會跟返你lv

PC係咪又斷咗server?

睇裝做人，慢慢上難度去混亂4
上youtube 搵build 同推薦裝，對表搵boss刷
普通橙就唔難
但要刷靚 受膏（即係字條） 要預打幾十次
主線外嘅模式 睇你套裝齊唔齊自己試打

睇黎我依家係要2周目快D打爆機先,有排都未去到打最終BOSS打國王/王后召喚

想問埋,國王/女王的召喚係咪混1,2,3,4既最終BOSS都會跌?有無限制混幾先會跌到?

同fd玩個進度會點計
如果我主線解到可以裝第四把槍
另一個fd係咪要開場打多次

正常流程係咪爆兩次機之後打其他模式封頂再去刷裝？

40lv刷守墓者諗住升下lv發現魔女玩元素流打混3都沒問題

queen/king's call 係tyreen(最終boss)限定掉落, 唔肯定係咪m3/m4限定,
但到你有能力單刷時都一定係打m4

成個遊戲流程淨講效率的話,
最好係 先爆一次機>殺殺不息配對,應該一兩晚就升到LV53, 之後先開始刷裝/玩真獵人
講多少少, 現版本主流強既槍有
SMG: 重分者(WOTAN限定掉落,打群體一流), 剪刀人(打boss用),
凱布的資產
SHOTGUN: 腦震盪(群體一流), 笨重(單體/boss,岩岩buff完超撚勁)
AR: 死亡氣息(單體), 獨裁者(boss/單體), 盧西恩的召喚/羅彎的通話(獸王爆率高好岩用)
手槍: 瑪姬(單體/boss, ASE增傷受膏配加J牌/手槍傷既modmod同神器,獸王用可以好癲,不過按到手攰), 國/女王的召喚( 獸王,始終爆率高有優勢)
狙: 克拉卡托(秒紅血boss), 風暴(buff完, 傷害唔錯)
RPG: 刑具(向天射,群體用), ION CANNON(MOXXI DLC限定,nerf完但仲好勁,boss用), 核子(單體/boss用)

好清晰
玩緊一周目一半左右，希望快d可以封頂刷裝

即係後期係針對特定傳奇槍去刷？

火風暴用元素魔女真係好撚屌 打混3型D血一大格一大格咁扣 好撚爽皮

可以咁講，但最主要係刷個靚受膏，
最有用就ASE(action skill end)槍傷加100%,
其次就ASE加屬傷，因為盾同grenade好易出ASE加屬傷，
所以就算槍出唔到呢個受膏都無所謂，可以照用
某啲槍/裝係某boss/怪限定掉落（巴哈有人整左表），
非官方數字係10%左右掉率，youtube有個叫zkarma既鬼佬做過測試而得出呢個數字，不論m3/m4都係10%, 只係m4出金裝機率會高啲，咁所以係咪要追限定槍就量力而為，反正果幾把非限定主流槍刷幾場殺殺點都會有一把

之前用魔女用捉人加連鎖打元素傷好誇張
而家唔知有無Nerf到

岩岩打殺殺不息就係咁 開完技射幾下就係咁爆火花 一陣就死晒

咩叫一周目？

一把笨重都夠刷t4大屠殺
不過單機刷真喺有啲悶

第一次過晒主線故事
borderlands 慣例要通兩至三次主線unlock true vault hunter mode 甚至ultimate vault hunter mode
除左血量嗰啲會scaling, 敵人會新增屬性同有新戰鬥pattern, 嗰個先係真正borderlands

而家PS4 仲多唔多人玩？
見半價想入黎玩

岩岩完左一週目，而家應該開二週目過左先定點

想快啲玩職業配點同刷裝, 就殺殺不息配對,應該一兩晚就升到LV53, 之後先開始刷裝/玩真獵人, 刷大量錢升SDU同倉
LV52或者下既槍=掉, 睇個人喜好,鍾意既爆完一周即刻再爆埋二周都得既

我美區既, 殺殺/wotan配對都仲好快配到人,應該都多人玩

好

殺殺不息沒人
我都係不停刷王升lv仲快
夠力既去刷守墓者 紅血王 幾好升又易打裝

魔女定獸王好玩D

啱啱入咗個外掛場一吓升爆lv 錢同吓吓出橙裝 好冇引

所以我都係單刷爆左一周先連機打

魔女難玩d 但後期好玩

點解我有時明明係轉左 公開
但一完任又轉左去單人
我要手動轉返 公開
新手第一日玩

尋晚爆左機後同個路人打打殺殺不息，點知勁難打，第二回合至第三回合就死，太多怪精英怪又厚血，比啲馬騮追住黎打最好笑係個路人又唔走

請問真寶庫獵人模式係咪打完一周目(咩難度都計？）就會解鎖？

係

咁我可以打容易

有冇得快速到隊友身邊?

呢隻game正常難度都好易打咋喎

想玩殺殺之息但配對唔到人，係咪我Set錯野？

槍手好玩D

想問殺殺不息駛唔駛用真寶庫模式開？

新手有無乜角色推薦？
最緊要好玩嘅，唔洗最勁都得

我覺得四隻都好有獨特，睇巴打你鍾意邊種打法為主

大家可唔可以恭喜下我?
輸過無數無數次，I love Moze

點樣optimise? 有時多子彈好窒

恭喜

Dva,槍手,新手好朋友
唔夠打就call機甲

thx

D武可唔可以比第二隻角色?

請問真獵人模式有咩唔同? 打完一週目升到52LV

想問SWIFT golden key洗唔洗等到52lv 先開?
同埋係咪完左極速主線先好d?我依家每個圖都要100%先繼續主線好辛苦

庇護所有儲物箱，所有角色共用

屬性相剋明顯咗，掉寶率高d,點都要打啦

唔洗 反正開左都唔覺有好野出
爽手爆主線升正53刷王之後慢慢自解主線仲好

好! 想問多一樣野,,主動技能結束效果係咪要用返果個武器先有效?
E.G. 槍A 主動技能結束火傷+100% 但係槍B先有火傷 咁槍A放身槍B有冇效果加成?

好似無，但係哩d效果係額外造傷，本身冇火傷都會另外有個火傷

受膏係用額外哩個字眼

金key你地邊到搵?
係咪官方?

yes,雖然唔係特別有用

槍手壓血好撚勁

打唔掂混3
單機都仲可以,一協力就打唔郁

打水池大屠殺好爽
新手入場比人carry

獸王單調
但秒boss

主線打到我一頭問號

有無巴打可以講下獸王天賦加點?

唔小心賣左把槍
仲要過左版
商店揾唔返

同FD連delay好勁....有冇方法搞搞佢

請問主動技後武器加傷，係每把武器獨立定係四把一齊會變400%?

魔女而家有咩build勁，上youtube search 有好多但唔知邊款好

Zane而家玩唔玩得過？

玩緊幸運7 唔上彈流，一槍一件

有冇link

DL 限定，你google lucky 7 amara 或者幸運7魔女都會有，不過用落要好小心，一上彈就GG。我都係過渡用

元素流依家仲勁唔勁

我都係尋日先53，試過玩元素，唔係好識玩，打亂1殺殺都有困難。今日刷左啲傳奇，發覺隻驚係睇住啲傳奇槍黎配技。

true

你想玩高火力咪元素 但係唔升綠色保命技 升晒藍色
打怪你一捉之後用火風暴之類既元素槍打好撚爽皮
但好撚易死 多數都係比自己既元素技爆死

巴打用緊咩BUILD

用緊電手槍
地獄電擊好撚爽 爆擊一下68K電傷
我全部點撚晒加元素攻同埋開技加爆擊既技
所以好撚易死
岩岩刷撚左把電風暴 一下6千幾攻 好撚爽

係把槍6千2攻

岩岩用把電風暴打混4小片川 一開波就秒殺左佢

岩岩發現左個BUILD
玩次元重擊
3把主武都有出次元重擊後加300%攻擊既技先
之後藍技升晒
加埋紅技元素攻 之後加到綠技學到輪迴
連出兩下次元重擊之後是旦一之槍射頭最少都加13K
岩岩試火炎風暴直頭一下扣201K
人又硬又高攻 但你要不停出大技黎補攻擊力

想問下玩殺殺街場，大屠殺之井係咁出傳奇
但係玩大屠殺水池就得紫裝藍裝
係咪一定要打井定要做d咩任？

真係睇運

我開左特務 獸王 魔女
3隻都升到十幾lv
其實好大分別
只係睇邊個角岩自己手型

魔女前期真係好易死到仆街
除非你玩晒綠色技

有沒巴打打到過一把槍係出完次元抓取後加武器傷250%

次元投放就有。

有冇巴打想add steam一齊玩？隻驚始終多人先好玩。而家打混2殺殺應該都可以。或者遲下玩多次真獵人清任務

點解啲人可以五秒CD完次元抓，我起碼要十秒以上。

無呢個效果 , 得次元投影後 +250%

p.s . XBOX 1 版自閉player here
魔女 特務 槍手 刷到封哂頂

steam出左之後又買多次pc版 , 而家練緊獸王.......

魔女 走哂綠線+齊近戰 可以玩 擊面者shot gun + 白象 神器
近戰爆炸流

雖然刷到後期有次元投影 + 250%之後成個世界易左好多..........

btw :

唔知你地有無 , 全紅字效果 here :

我就係打晒大部份效果
家陣谷到一下扣200k好撚爽皮

我可 都係玩steam 但仲未心機打2周住

我刷到 次元投影250% 既 Maggie 之後改玩次元投影
成隻game個感覺唔同左

加笨重 再連開2次大技
一下轟埋去扣百幾二百k 好撚爽 係個人易死左d

rare spawns冇得再重打?20lv on99打左幾個到家陣30lv都冇得再接

shift咩名？

有時排成日都排唔到 試煉之地
大屠殺 反而快排
到底點解....
話說,你地排多人,會唔會轉地區,
有時我轉去北美,好似多人過亞洲

steam版排場混3亞洲一個人都冇,但北美又爆ping

一係試下澳洲?

今晚再搵下

有冇人知而家fl4k 暴擊回彈機率係咪改左
之前聽人講shotgun 係一粒子彈咁計個機率，姐係一發10粒中曬應該就果10粒都有3x % 回子彈
但我而家就算近爆頭都做唔到呢個效果，睇落似係一發發咁計

最近又多左人玩試煉

岩岩終於打到把好野
一下爆落去扣331K

近戰魔女應該點玩
新手9lv卡關

升高D先玩近戰
太早玩近戰會死

唔怪得我打人無力之後比人秒
打到去岩岩見zero果關卡左
又話殺人無數 我比人圍果陣隻zero無撚左影

ZERO只會不停神隱
彈出又彈入

撚下藍色先 執到高攻既元素槍先玩元素
但後期近戰都沒乜用咁 我玩元素下下爆擊扣百幾二百K
近戰真係玩下算

岩岩混亂二打到呢把野
見到個傷害已經呆一呆
用起上嚟一槍一件菁英怪
之前打混四打唔入啲怪
依家攞住呢把野混四都可以幾槍一件大怪
傷害高其它金槍好撚多倍
想問下呢把槍其實係咪好勁
定係仲有大把槍勁過佢

呢把endgame武，如果係三主屬再扣多啲

唔怪得咁撚勁
其它槍幫怪r痕
呢把一槍殺一隻菁英怪

支槍英文叫The Lob 你可以google下啲build.

好啊 thanks for sharing

呢把勁 你魔女玩埋濺傷加近距仲勁
但佢射速太慢
打王其實沒乜用 真係清怪用
打片川蛋有把手槍仲撚勁千4攻雙屬攻速好撚快

係打個AI大腦把地獄電擊

依把正宗醜小鴨
未buff前廢到執都廢事
buff後變左全game最勁shotgun

故事教訓 最少keep一把

CLS 岩岩拎把9千攻既克拉卡托打尾王頭一下扣1M

level cap就黎又加
建議剛53lv既新手乜Q都唔好刷住先
開其他角色玩多幾輪仲好

到時就可以雙修 53都可以照刷既 反正刷左神槍都有排用可以

DLC 係唔係直接買handsome jackpot就得
刷左好耐開始悶悶地想玩新野。一直都沒買過dlc

直接買season pass 最抵
27又有新DLC了

有冇人同我一樣成日過唔到map 要重開server

今日fps暴跌,jm9

劇情入面打爆馬立萬,但馬立萬d槍都勁到on9

唔勁又點會自己有副本

佢有把金手槍電+火 地獄邊境,假手槍真步槍,破藍盾勁到痴線

打左把專家既出黎 1444 X2 好撚爽
刷咩王都沒問題
我仲要玩元素傷 用佢打尾王都好撚快

魔女? 我gunner壓血流,可以玩電火混傷,混3藍紅小怪隨便清

係 魔女玩元素好撚爽
仲要我用埋出技+250%傷既槍
外加可以連出兩次大技
下下近距離中頭好撚爽

係個人易死D咁 因此我沒加到元素傷吸血

一週目同二週目啲主線內容係咪完全一樣？爆一次主線要幾耐？成日玩1，2個鐘就暈暈地

一樣
預直衝主線大約35個鐘啦
但出既野會勁D姐同埋難打D

你地留shift 我放工翻到家加你地
53魔女可以帶你地打 哩兩日打二週目混四都夠打
上網聯機識到好多好人帶 正
魔女我自己主藍次紅
而家封頂就主紅次藍

泰風成撚日卡住過唔到

我以為會好似pre-sequel咁第二round會有唔同對白
TPS因為背景係Athena講番佢地個冒險故事, 二週目tvhm即係Athena又講過個故仔, 對白好似係會有唔一樣

馬立萬 混4 係咪現時最難嘅關？

唔知今集會唔會再加新角色呢

PersonaGolden

爆兩次主線暫時未遇到呢個問題

想講今集好似唔係幾襟玩，可能個故事真係太垃圾
啲槍我打左把散彈之後就刷唔到啲用得落既裝
可能等佢出齊dlc先再買返season pass黎玩
如果佢個操控可以放落1 2集到就好
依家買左2同前傳黎玩
記得中學果陣兩集都玩到一半就無玩
但比較左第3集既故事我諗今次應該會因為想睇handsome jack而爆機

我自己打兩次都卡 同人打又卡 卡左三次 屌佢老味
尋日打井又卡左次

你係唔係用一把散彈就殺晒所有王先
暫時都要幾把錢互用先屈得死所有王
撚下狙就會係另一個世界

我發現有時卡係自己既人檔撚住左佢行路
只要行撚開晒就沒事 好撚蠢

我個卡係佢無反應

DLC有 可以開完直接去新星球玩

唔同左係當初班朋友無再一齊玩
識新朋友日日打就爽

家陣都難同FRD夾 最多都係爆完機 打副本睇下有沒街團算

都好好玩呀

先升53無耐 又開57

家陣元素魔女我都當RAMBO咁玩

萬幾盾 當自己係坦咁face check d boss

BOSS就秒架啦 射一排彈就跪底 我多數都係比兵係咁放火箭圍死

你地玩元素魔女個技能樹可唔可以分享下
我岩岩玩而家廿幾LV
跟左巴哈有個教學係咩AOE流
而家點曬去紅色
清怪好好用 一鎖就打埋其他
但打BOSS就冇話秒 好似好低攻咁

但我係夾左次元投影+250%傷既裝 加98%元素傷既神器

加98%元素傷既神器呢個真係必打

2XLV未齊裝秒唔到。
我記得要配D藍色先勁

藍色都係MUST架喇 藍色既大技好撚勁

你未53封頂就主藍先 秒boss係你53齊裝先好諗嘅事

主紅都得 真係睇佢執到邊款槍 個時我36LV爆左主線已經刷王
40LV就打到把火風暴之後就玩元素玩到2046

我而家主紅呀
但又點左幾點喺藍色
而家4把都係元素槍 應該就普通野黎

試下刷守墓人
最易刷既BOSS 好撚多金裝出

我應該未開到依個圖

藍色無用ga，主力升紅，發現唔夠hp成日死就升下綠，我去到LV53都係紅綠配就夠做。你升錯點可以Reset，去換衫嗰部機就得。

巴打有冇紅色果邊可以參考下
我跟巴哈果個佢紅色點左20點左右就轉左去藍色
所我又跟左佢去點
而家唔上唔落

一把散彈過左混四，用完之後刷左好多百幾把橙槍都無一把係用得落手，傷害差太遠

20點紅色大路都係升呢啲，有多可以升下綠色，記得要用元素槍先夠力，無元素魔女出力會唔夠用。當然你去到40lv打後又要再大執。

Lob同Cutsman夠打天下

今日啱啱打到主線依隻boss
單人lv32
覺得難打 (新手一週目中)

睇教學，狂打弱點好快死，打心口，右手，左手，頭，一set已經無左一半hp，如果用金槍打可以一set未完就死

玩緊獸王
好鍾意藍色技
但我見D人唔係red,就係green
冇咩人點藍色技

Krakatoa都好撚爽皮

Cutsman唔係下下岩用 隻王飛黎飛去既話都係沒用

我直頭點到加元素同電傷就算 之後既沒乜用
點到加元素電傷之後點返綠色按距離加傷再加主動技減傷就夠做

如果打守墓人既話樓本一開頭連放2次大技之後一SET打心口基本上都死左

最緊要簡把火屬既槍打 用錯屬就有排搞

返左去玩2
個手感真係差好撚遠
啲彈藥補品要手動執已經好on9
打怪判定又差成日打唔中
地圖快又無得fast travel
揸車又成日卡住
相比起第3集其實真係整得幾好玩
但完全柒左係個故事到

火用落真係最好用

有無獸王recommand build?

咪撚玩無人機佬 好廢

2 story正過3幾倍

魔女藍色第一行中間
第二行右
第三行
第四行右
最下都係勁技黎
唔會冇用
隻game 依方面算做得幾好 end game可以玩好多唔同組合（當然要睇有咩裝去睇餸食飯）

題外話有冇人係玩開魔女元素跑車（速度）流
雖然魔女最op個class mod spiritual driver被nerf過
但都仲係好勁

耐何想高攻就易死
玩元素流一人打混4副本完全沒事 次次都係比小怪搞死

推介你玩元素跑車流
又高攻 又快 又唔易死
同d fd玩
仲話我成個閃電俠咁
Keyword search spiritual driver 睇下人點build

完全無得比
3個主線故仔真係搵個小學生都寫到
啲角色安排無深度
前代角色出黎客串下就算又無咩故事
反而硬推個新角出黎接棒
個新角又唔得人鐘意
反派既能力係cut scene到屈前幾代主角機
點知一對住今集主角廢撚到
最終boss無最終boss樣
如果唔係畫面同操作上有提升
今集就真係垃圾
希望佢dlc可以補充下啲新角既背景啦

AMARA 有咩武器岩用打混4? 用過好多, 除左笨重之外其他都無力, 講緊係差十倍以上....睇左好多YOUTUBE, 用返人地d 武效果完全唔同...

最慘係主角成個工具人咁令到玩家零代入感

隻狙根本cls 受膏都秒

見過 沒乜興趣
家陣槍槍爆頭一百萬一百萬咁扣爽d

用佢打尾王爆頭一下8百萬

上面有講

打片川蛋仲係仲難過尾王
尾王易到呢

玩死一種好易悶
依家玩緊frozen heart amara
主打近戰

講起條小學雞就嬲
害死Maya不特止仲屌鳩翻Lilith
以為Maya死左佢會有咩成長 點知都係7下7下

Btw Moxxi個Dlc我覺得幾好 都係handsome jack有魅力啲

特務個盾其實有咩擋唔到
我裝左dome汁起個盾 有時都會俾人打到

同fd pk測試 試左幾次都係咁：
第一槍扣到血 之後擋哂 直到有一下無啦啦又扣血
但係睇翻個盾係未完

有個friend 係日本玩完頭一日之後 到今日都連唔到server 有冇人知咩事 睇完steam 好似都冇咩人講

最尾仲要俾佢揸旗真係痴撚線
由頭到尾都好撚乞人憎
又係咁係到插嘴俾啲閪意見
個樣又柒
小吵鬧雖然煩但都叫係搞笑
希望出個dlc俾我打撚死佢

一開始見到maya長髮覺得好正
點知過幾個任就俾條無能力廢鳩害死
仲要之後係到發脾氣
真係屌佢老母

隻wotan 會唔會太煩，又盾又連射想點

狙做主武唔會唔夠子彈？

都係用黎刷王用 清怪都係用手槍

請問SHIFT個官網, 點先LINK 到PSN個ACC?
禁左2日都係出ERROR: There was an error in the authorization process. Please try again later

新玩卡咗喺片川蛋

混3片川蛋一下秒左4萬幾盾
BTW need help?

睇清楚佢點出技
火球可以射爆
火箭搵野檔
一係就射爆佢出火箭雙手
都係得呢兩招煩

自己試吓先

thanks

打完最終章
可以開混沌
但唔明點樣重複刷boss,係咪直接跑地圖?
同埋我依家排街場,會入咩位?
(我見佢話搵同近任務玩家,但我終boss都打埋,姐係唔會再排到人?)

打完就登出再登入
會返返去王前最近個死點

又手痕用哂D Goldend key

尋晚爆左normal mode，而家level 42。

想問normal mode其實係咪已經可以唔使理，應該去打tvmh同mayhem mode?

打殺殺不息打到53 / 玩mayhem dlc

排唔到就去刷守墓人 易打又多裝
試下開混1/2睇下夠唔夠力
殺殺太難排

大家等聽日先刷啦，lv上限好似又升啦

又唔洗 聽日會加到57但你50刷到神槍都夠你用到57直到刷到下一把一樣但高lv既槍

魔女個加速模組都幾難用...

襯有時間係度玩多隻角色先, ZANE 有咩心得?

玩左一個星期燒左display card底板port
好彩有兩個port 換port插完無事

之後先發現隻game default無上限fps

仆街 又加?

玩左個幾鐘都無人JOIN 主線, 係咪已經無人玩

主線多數自己打 唔算難打

跑圖就好玩
我都係用主技疊傷疊二五層高攻d

唔覺好熱咩

多四點又幾好玩既

又要刷過堆 on action skill end 100%/ bonus element
53都未齊set

我個時43刷到既槍都夠用到53
留精神刷新槍仲好 舊槍底幾lv都沒大影響

4lv差距分分鐘57既anointed藍紫裝勁過53lv 金裝...
Mayhem 2.0仲要分10層
我覺得2.0出黎之前可以唔洗刻意咁狂刷裝
玩下其他角色或者對玩開果隻有一定認識後試下玩唔同配點仲好

我之前係主力行元素傷用crossroad
盾用transformer 元素傷用電 菠蘿求其一粒只要係anointed 放技後加元素傷50%
咁就可以有25層加速常駐 加埋crossroad既多彈判定dps唔係講玩
mayhem4 mobbing全程閃電俠上身冇腦hip fire好爽
打王爆發力唔高 但你跑得快到好似開左cheat咁 佢根本打唔到你

有dlc2了 down緊

原來岩先睇到上面有巴打分享刷裝流程。

有排殺殺不息但好似好難搵到人，所以去左打守幕人。

不過打一次都要打成十分幾鐘，youtube見人唔使幾十秒就秒殺左隻boss= =

火屬槍 打重點 最好用狙 打得耐就唔好開混住 都唔得就打其他刷裝啦 你記得既話搭攬車前間個個空地都幾好刷 死點後面又有隻肥他王打

所以長期兩set裝 刷王玩元素一百萬二百萬咁打爽d

thanks巴打

岩先試左搵把火屬性又高攻速既槍，真係快左好多，兩分鐘左右攪掂。

同埋mayhem mode係咪可以係sanctuary III果度熜?

岩岩刷到把槍，第一次見成幾千攻

好野黎 睇其他屬性會好d

呢家啲裝難刷咗好多

新dlc幾好玩

出咗新混亂未？

庫衛者藍色新技係咩，睇唔明

未 四月出

ps4版斷斷續續咁打
其實係咪要武器, 盾, bomb都受膏先會做到youtube入面d片咁高傷?

唔一定 其實都係睇你技能樹同件裝係點樣
因此有時件裝差唔多攻但打出黎可以相差好遠

打完一週目玩混亂1比人屌打
你地排試煉之地,點樣決定入邊個場?

沒成功排過
都係刷細王出橙裝刷夠先慢慢打上混3

魔女唔用屬武回血，可以點樣補命？
個庫衞係咪刷王升得快？

有沒人殺左WENDIGO 會唔會太撚太血太撚硬 打撚晒d彈先扣到1/2

DLC 2 依枝槍好勁

岩岩打左把57lv板既克拉

mobbing 打王兩相宜
好似king's/queen's call咁crit hit自動生成3枝火箭
如果目標一發死(通常多數一發死)D火箭仲會自動mobbing 打王兩相宜
好似king's/queen's call咁crit hit會生成3枝火箭 火箭既攻擊力用打身計既話會比原本粒實彈高
如果目標一發死(通常多數一發死)D火箭仲會自動追其他人黎打(不過好似有距離限制 大慨幾個身位內)
我魔女用覺得太勁收埋左 諗下如果FL4K用既話

不過DLC 2 都有好廢既槍
例如果枝識射音符既Maliwan SMG...

我仲推緊2周目主線
DLC係咪入去打就會出呢D?
我D裝唔夠力打混3,混4,只能打混1,混2

不過lob仍然最OP
57LV 數值上求求其其都萬二攻了

係 入左去先會出DLC既新裝
依枝根據外國既高手講唔洗mayhem難度都出到
不過出既人係rare enemy唔會成日出現 要刷 但好近save點唔算好浪費時間

我諗緊繼續推埋2周目主線先去DLC定直接DLC好,依家D裝真係

唔夠打咪入用normal mode玩刷下王刷把lob返黎
裝備數值上根本冇分別
係影響掉率
最多咪刷多幾次姐

COV把新火槍都好撚勁
燒槍管就會下下爆擊唔扣子彈

53升57真喺好快 打一場T3大屠殺就搞掂

其實你打DLC打左陣就已經升到

CLS 把疊傷槍加埋個疊傷神器好撚勁
普通散彈打頭都一下110K

邊兩件？

升滿咗得閒先再打DLC當刷埋裝
反正都喺自己單機打

殺殺不息好難排，全日剩係試過排到一次係齊4個玩家

刷王啲王其實有無話幾耐重生一次?

同埋moze你地點玩，自己玩mag size唔怕無子彈，可惜最勁兩枝都係shotgun攻速又慢，下下要走到好近敵人先有用但就攪到自己好易死

刷王好似無限
所以D人先瘋狂刷守墓人
因為係正傳點隔離,你裝夠既幾分鐘一次

我53LV就打新DLC 過左去個城到一陣就57左

殺完王登出返黎就得
家陣好難排到
但清緊支線都係SOLO開心D

我要每張MAP100%先去下張,搞到2周目都仲未打得完個主線

今日升滿咗之後就自己一個刷t4大屠殺之井
有用嘅得3把笨重同一把受膏冰屬瑪姬

想問下其實有無人有開dc群

巴打點配計同配裝
玩咩流
新手想跟

慶祝發行新DLC, 官方送出10條金鑰
April 10 前可用

C3KTJ-WF9SK-F9F6H-56TT3-CZ6FR

新手here
有冇玩fl4k嘅巴打可以放skill tree俾我參考下

我宜家Level 三十幾，試過max綠色玩fade away + crit，又試過max橙色玩fade away + crit，唔知點解綠色爽啲定我啲槍未夠勁，所以發揮唔到橙色skill tree嘅作用？

另外想問下綠色最底果舊係咪唔點都得？好似冇咩用

唔該巴打

打混4 DLC隻溫迪哥打到無彈，最後轉亂1算

我笫1次都係咁 之後燥燥地走左去刷晒57裝再打就沒事
開頭用53LV裝打完全沒力

我都係玩元素 但高火力板
其實最重要要打岩聖物同模組
因此主力係跟個模組黎配點
你有Phasezerker就可以玩到高傷元素
但就會好易死

我打爆左最終boss
想知我戰役其實會排到咩人?
因為我好想瘋狂入人地場,幫人推主線

新DLC 王唔係必出DLC 傳奇，有排刷...

有無巴打想一齊玩殺殺不息?

可以add定遲啲玩，我刷緊DLC 裝

DLC2 尾王前面個傳點有兩隻精英，刷完有2至4個傳奇同100萬, 混3 刷緊呢度

Shift ersonaGolden
上線時間不定

我id: Deeo_Eraclea

唔緊要啦, 見到又有興致咪一齊玩

added

我發現打少左個字...
PersonaGolden
先係

想問下武器d白字, 例如加100%武器傷害, 係所有裝備武器都有效, 定淨係講緊果把武器?

其實即係點

升庫衛者係咪打殺殺最快？

靚既mod 盾神器都難玩 屬性幾十條

應該大概係咁:
Moze skill: 主要紅色, 尤其Desperate Measures
class mod: Bloodletter
artifact: Deathless

我玩壓血流係谷盾值, 回盾靠電盾+電屬笨重

劇透

今次DLC d槍幾好用
打細路女鬼個支線送果枝手槍同射鬼頭枝DAHL都唔錯

最撚難打既應該係紅血但有火抗

有冇人試過卡主線，有啲門lock 咗，但又冇得搵人開方度門

都玩左排the lob
太撚勁 係咪應該會NERF
再玩落去就同返2代the sham +OP火箭炮一樣

打到把笨重
終於可以轉難度玩

有冇巴打玩開fl4k可以借skill tree嚟參考下

但都唔係隻隻王岩用既

但手槍真係好撚勁 唔只一把

其實utube你打名都搵到好多
仲有埋試用片 上去慢慢簡就得

我就玩開暴擊 大約都係咁 冇乜變化
橙色 第一排最左 中間 / 第二排最右 / 第三排 / 第五排最右 可以自定
綠色 第一排最左 / 第二排最右 / 第三排 可以自定
開大5秒定射3下都可以隨心換 我自己就鍾意5秒無限射

我見有太多玩法，有啲要配合埋裝備，睇咗好耐都好砌得好

唔該先

今日趺左把霹靂拳 好似勁過AAA
我記得有一把手槍係同時射火電 搵唔返

我都係玩左幾十個鐘 乜勁槍都冇 5秒係咁射幾開心 有勁槍可能就3下秒怪

我都鍾意射5秒暴擊回彈狂爆

我元素魔女 用咩槍都係雙屬性

一打到把野完全唔同曬
3槍秒一堆,痴線

5秒無限射最好要有把勁手槍
我仲未打到king call

霹靂拳破盾真係一流,我頭先都打到把600等級

Hellshock有呢把加THE LOB就夠晒玩
如果你玩元素

你要試下Hellshock了
對比起佢霹靂拳真係好低傷

應該係server問題

中文名係?係咪狙黎?
我岩岩先夠力入混3打

隱身大大力3槍流

隱身5秒爆擊流

外國 borderlands3 youtuber比較多人睇應該都係果幾個,
呢個比較快手出左lv57 build
呢兩種隱身既少少分別係, 5秒流會點紅tree中間個two fang,
同綠色右邊第2行加射速果個, 都合理既可以配合到5秒內將個DPS推到最大
相對大大3槍流就需要配合一粒子彈好大力既槍eg.笨重, hellwalker之類

如果你LV3X左右, 我覺得可以先點滿綠tree右上然後升滿紅tree先, 鳥流/隱身流都岩用

冇得就咁reset DLC任務
有D想再打多一次

唔係好明點解勁 反彈地板會勁d?

borderlands 最難打既槍都係紫色槍

配邊幾把槍特別好用？

而家多人連線跌勁多傳奇，殺殺每隻狠角色都會跌

想問問，lee隻game洗唔洗追進度，未買game,我驚升到上去已經冇人玩，組唔到隊

呢期都仲多人玩，因為岩岩又出左更新，但你預左打寶game，一耐無更新啲人刷晒裝好快就會唔玩，有更新又再出返黎。

而家至四月有活動，鼓勵啲人一齊連線，所以應該都組到隊

其實混4 exp 加乘係100 定1000%?
打落好似多exp過混3

好似話混3個900係顯示錯誤，見啲人升LV都係打混4

The Lob中文係邊把

本身仲煩緊開混4刷裝定混3 升LV
呢家唔洗煩了

笨重? 連射3粒波 散彈

屌我前兩日錯手賣左把9000攻笨重

我要Redistributor同Antifreeze呀屌你老母
難出到閪咁

唔緊要啦, 呢家去到12000攻了

你地打咩刷 之前我打大屠殺之井爆勁多

係,好似係提升左機率

想問下多人連線個混亂係點計？如果我本身係混1， 場主係混4會點？

睇片 我跟佢用同一支槍射靶， 大家都無開技能企係度射，佢扣200k 我扣50k。咩原因可以差咁多。技能都好接近，啲裝都似

LM想知

我尋晚打果把，已經覺得好好用，連boss都秒殺

btw,依家個活動D自動販賣機會賣橙裝
原來會跟你混亂LV出
混亂1,2入,賣D 5百幾分橙裝
混亂4入,會賣D 5百尾,6百幾分
刷緊

琴日都見到 好有外掛FEEL

混4共實打係易過混3 你睇詞就知
混4得1個 混4成3個
混4只係血多 混3你黑仔撞正減元素傷 加元素抵抗 加怪血就唔洗打

睇

Thanks bro

庫衛佢可能開左

老老實實
我覺得隻game既曡傷mod已經玩爛左
以為DLC送果枝煙花散彈冇咩用咩
點知用FL4K +DLC2 曡傷artifact +曡傷class mod
打幾槍就已經曡到1M

打得中就係 呢把唔易打到爆擊
我撚元素就咁開兩次大技打王都已經一下一百萬 但都要打得中先岩
所以都唔算玩爛既

你連支又要近距離先中 FOR FUN幾好既

我就係mobbing覺得有唔妥先咁講
用FL4K 隱形D人通常傻傻地企係到俾你打

比另一個例子你睇 剛剛試的

打頭一槍2XK-6XK不等(一路曡)
枝槍5千幾base damage咋
1M係枝槍crit左既特技(曡到最高時)
依1M既爆彈仲會打埋周邊既敵人...

有人話個計算係1%+2%+3%=4%=5%
唔知係專登都bug黎

爆果下原來可以曡到2M tim....

隱左形會扣crit dmg咩?
扣左又點 咪又係2M

我都有試過 疊完再用魔女技連放2招大加埋主動技250%傷仲撚開心
但打王真係沒乜用 好似尾王咁 我用狙一下扣2M 射佢2下已經鎖血

我同D fd試build好少用打王黎試 因為D谷爆發裝黎黎去去都係咁好悶
玩mobbing 玩到好多得意野
DLC2 有枝冰手槍普通mode好廢好廢 但特點可以轉mode
對打結左冰既人好有效
可能O岩之前我實驗緊既forzen heart 魔女用

到底濺射傷害代表乜

宜家啲傳說裝跌到好似落雨咁，係咪有活動

以前集數嘅explosive element
不過今集個"explosive"可以係無屬, fire, shock, ice, corrosive咁解

爆完主線47LV 點升60好 直接開tvhm?

norfleet?
the lob用起上黎其實都有啲限制, 一個唔小心會隊冧自己
gearbox經過第2集個uvhm同tps, balance, nerf/buff呢啲應該學精左嘅
起碼而家youtube見到啲片打true takedown好多legit合理打法, 用唔同裝備
唔似第2集咁全部都係bee+sandhawk, 個個都係教你點樣glitch打到raidboss(因為本身難度設計就係bullshit)

gearbox buff完佢射兩粒彈出黎
反彈純粹快手啲轉屬性, 好似唔影響傷害

岩岩又升多左隻獸王 36LV打左把克拉出黎 即刻夠力刷混4

得57
刷王又好 打殺殺都得
刷王就穩定D 殺殺難排到

仲要the lob唔係隻隻王岩用
有時打王會直頭有D位用佢係扣唔到血有BUG咁
都係人型怪先有用 大大隻既好多時有BUG扣唔到血 一係扣得1下

魔女用咩狙射到2M 1槍？

Krakatoa
57LV板 萬4攻底傷

有冇人教我玩魔女，除左笨重之外，無槍可以係M4 maliman 殺到怪...

地獄電擊

個馬立萬會唔會太難打

不如你直接係youtube搵"borderlands3 amara maliwan takedown" 睇人地啲裝同build
有啲都冇用the lob
clear時間未必有the lob咁快, 但係會打到囉

其實我有啲懷疑係gearbox 以前個hitbox "錯誤"設計
(亦都係第2集Zer0招B0re bug到喊一槍秒殺raid boss嘅原因)
一隻怪有多過1個hitbox, 而啲hitbox area 又重疊的話
the lob呢類"high"就會扣血嘅彈, 一經過重疊嘅hitbox範圍就會好易食多好多次傷害

開新角玩d劇情真係好難頂
有冇得飛

雖然都好多人話單機GAME NERF乜鳩
但我都覺得咁先好 成個環境感覺好D
如果改埋升LV唔使重新刷槍就好
可以改為其他方法 例如用錢/同名幾把 就升級/洗受膏
符合返現時遊戲玩法

其實如果佢之後出燒錢/eridium/其他currency去升item level同random洗anointed effect會幾好 反正同一把槍你本身都random零件

另外gearbox以前第2集個問題係淨係nerf唔buff, balance方針混亂, 最後變左全世界唔用指定嗰幾件裝係根本連trash mob都打唔到
而家bl3 佢都有buff番其他槍去到"用得過"嘅level, 暫時見啲人拍片build同打takedown都唔會個個用死同一set裝, 算係個唔錯嘅方向

on9 shit server

57lv獸王係唔係玩隱身+全位置爆擊最好 寵物個邊好似無咩好點
而家主動技玩緊隱身

試過卡電腦熊仔果關
隻熊仔消失左無人幫我開門
要重load load返隻熊出黎

你咩裝先
魔女好易打
鳩捉起晒D怪再直接秒晒成秋

其實hitbox沒問題 只係唔好成日一D位會扣血一D位直頭唔夠血
因此支槍都係FOR你唔會扣得隻怪一次血咁樣

叫佢地追POST啦 上面咁多板都講晒
我都講左好多次元素魔女用咩槍好
都唔一定要the lob

我有追post又睇youtube. 好多把武器都試過，明明同一把武器但係人地係秒，我就成排彈打晒都扣唔到一半先唔明。

我都唔想用lob,但係試極都搵唔到其他槍有佢一半傷害

你試左D乜先
因為模組岩
聖物都要岩先得

試過神器用元素投射/連續命中，模組用過車手或者次元。

武器試過好多把屬性槍，XZ41, 重分者，內行人，奧瑞丁，十字路口，凱布資產，剪刀人，彈丸遞迴，刑具。又試左好多有主動技後100%傷嘅武器。

有用盾同手榴彈同主動技做到三屬傷都有。

技能主力紅色加晒屬傷

上面堆武器好多都可以秒混2怪，但係混4就R痕。唯一係LOB可以係混4殺到怪

叫左你 打返把 地獄電擊 火焰風暴 克拉卡托 風暴
模組用次元狂戰士
加元素投射槍
武器就用主動技能後增傷250%
最上面有人打過邊幾款武最好用
唔計新DLC武既話呢幾款咁玩夠你秒殺混4

同埋你要玩元素
紅色只要加到加元素傷夠
主力係藍色

如果你藍色沒升到大技 次元狂戰士會沒用 得15層 學左大技就會有25層加傷 250%
咁樣武器用晒主動技增屬性傷既就夠做
如果咁都唔夠力我都想睇下你D裝用緊咩 咁樣做用克拉閒閒地打頭都1M

呢幾把武幾支我都有，我再研究下先，thanks Ching

守墓人咁撚多血.....
打左30分鐘......
打到最後仲要臨尾香......

混4?

我衣家混4打埋副本都係靠個一支手槍打天下 所以都好明顯一係你點錯 一係你聖物模組左錯左

獸王 組隊有勁魔女過左

打到把14000攻克拉卡托.....
打破壞神一排彈就鎖血,跳上去打爆佢落地下露弱點再射一排又鎖血
LOOT4次就殺左

Steam出先開始打 最近岩岩好滿級打Take down

一開始覺得勁難 死十幾次先摸熟Boss點打 終於贏到第一次

後來拎到Stark Kraka 同 The lob, 加埋Recursion 就變

利申: 親生女 Amara

兩晚打到好幾把 但無Aointment 岩用

15% life steal 唔知算唔算好

有時你睇youtuber既build佢地好多時用緊godroll artifact/class mod
咁咩係godroll item?
依樣冇準則 因為好講你想用咩武器
artifact/ class mod 下面有好多細字(附加數值) 例如咩SMG DMG+30%
Crit DMG+35%之類之類
就你例子XZ41 係好勁既槍黎 但唔係op到好似the lob或者krakatoa咁乜Q都唔洗準備就已經屈晒
如果你想用XZ41做到廿分鐘內打完M4 maliwan 咁你就好需要+ smg dmg +weapon dmg依D會同時出現既artifact/class mod既附加數值 57LV兩樣附加數值加埋可以大過50% 咁就已經差好遠了

sorry 禁錯制 我係想回你的

有時你睇youtuber既build佢地好多時用緊godroll artifact/class mod
咁咩係godroll item?
依樣冇準則 因為好講你想用咩武器
artifact/ class mod 下面有好多細字(附加數值) 例如咩SMG DMG+30%
Crit DMG+35%之類之類
就你例子XZ41 係好勁既槍黎 但唔係op到好似the lob或者krakatoa咁乜Q都唔洗準備就已經屈晒
如果你想用XZ41做到廿分鐘內打完M4 maliwan 咁你就好需要+ smg dmg +weapon dmg依D會同時出現既artifact/class mod既附加數值 57LV兩樣附加數值加埋可以大過50% 咁就已經差好遠了

勁果D槍同其他真係唔同等級,唔係最靚LOOT都勁過其他槍好多
仲未打到把爆擊獸王開技用既槍,玩隱爆流但拎住笨重同克拉根本技都無機會開

用死2枝槍根本唔好玩...
我相信gear box原意係想俾幾把新手上路既神裝俾玩家夠力去開荒其他裝
但好多玩家反而會話
喂?又話好多槍好多裝好多mod既?得幾把槍用得下咋?咁...
玩shooter looter 最有趣既就係就係玩唔同build 至少我應為係咁

玩特工狂打殺殺升到57

想問刷 boss係應該排試煉之地？
有d想轉玩槍手lol

（利申pc)

爭太遠了,上到混4,大部份槍根本唔夠力
佢SET到咁無得講

kings call係咪tyreen先會跌，即係m4？

唔該巴打先

唔洗M4

應該咩難度都有,你打到混4掉寶率高D咪易出D

但係打馬立萬,有是但一支個體驗都會輕鬆一d

攻擊模式決定一切
好似散彈咁,笨重射波波範圍又大又會爆炸又痛,仲要唔洗瞄是鳩但亂射就秒怪,其他散彈要貼身中曬都無笨重既傷害
鐮刀同剪刀人又係,個模組夠勁,龜住打屈怪都無問題,安全又夠傷

頭先試左狙+次元+次元抓，發覺幾秒就CD好，可以慢慢瞄準黎射，打殺殺M4變到好輕鬆，不過有時會唔夠子彈，之後試埋支單片，瞄準爆擊變十倍傷，即刻又輕鬆左。

不過個人比較軟，唔知呢個build打王會點。

之後會繼續呢個方向改進。
可唔可以形容下支地獄電擊有咩特別？

同埋後期D怪根本冇乜機會俾你用其他槍
下下badass又兩三條色既血條
至少依家我係混3,笨重加嚴酷 克拉打乜都係固定班底,另外兩支睇屬性再轉

原來有把槍叫bangstick係咁屈機，同埋爆擊回彈果招技係適用於每一粒pellet，所以得36%都一定回彈大開眼界

Kings call/ queens call? 呢兩把出曬名fl4k fade away crit build屈機。同埋有位巴打上面放咗兩條片，都幾詳盡，可以參考下

魔女藍技 有個係超快感加技能傷害，個傷害係計次元抓本身個傷？計唔計我射落去被次元抓固定嘅敵人傷害？

同埋話上限25, 咁畫面下面顯示99其實係咪同25一樣？

Navigated bitch

想問要reset graveward係咪quit to menu就得？因為試過quit to menu入去打多次嘅話唔跌legendary

出左就得 所以平時就向地下放就可以不停出不停疊上去
因此捉唔到人會RESET過CD

你打混幾

混4都係咁 呢把玩埋元素流打頭係秒殺

係咪有bug?我amara 尋晚明明CD3秒左右，頭先變左差唔多十秒

琴日舖頭有把phaseslam後加300%攻呢期真係見舖頭就望吓

一週目?
隻game啱啱用Zane第一次打撚到成個傻鳩咁...

而家用FL4K一個鐘打到十幾轉

想問係點reset?係咪打完quit to menu再入就得?

無錯

唔該

第一次玩呢個系列
玩左兩日發現咁多槍都係減xx%傷既
咁呢d 仲係咪好既武器？

我開game 直接去玩dlc 2,
一開始係玩魔女lv13 , 點綠色果邊
但發現好似幾易死

同埋未完主線係咪唔駛急online 玩其他模式？

STEAM係咪死左SER
卡左喺登入畫面好耐

想請問, 今集係咪都要好似第2集咁爆幾次機先玩到其他模式?

升另一隻新人算
魔女D控場技真係好OP

PC Steam係咪有內置mic?

應該係Bug 黎，reset完skill，個CD 得三秒，重開機之後變左差唔多十秒。尋晚殺得咁爽原來係Bug左

game內置嗰個收音差啲

我自己玩緊隻lv2x魔女，全點紅
覺得幾輕鬆

請問範圍性傷害同濺射傷害有咩分別？
武器點先計濺射/範圍傷害？

剛中bug
個bug亦引證gear box係曡傷傷害到計錯數
我用crit build FL4K+ crit dmg 曡傷class mod+ DLC2 曡傷神器+Clairvoyance 個class mod仲加左D Jakobs crit dmg同weapon dmg
一開波用隱形打晒成排彈落Empowered Scholar到
一排彈既普通傷打到個boss變phase2
然後準備變既時候枝槍既特技爆彈同時爆晒個boss成條血
個boss冇晒血但又要跟script變phase2 然後就bug左企左係到冇反應...

不過都好既
唔改唔nerf既話遲D又可以多個無腦沖mayhem 10既角色

有無人一入GAME就崩潰?

用元素投射神器係咪要自殘黎發動？駛唔駛keep住自殘先keep到個效果？

係咪1血果個?
我用緊,+100%護盾,1血,裝上身自動變1血

唔係，係加9X%屬傷 嘅神器

關自殘咩事 果個係職業模組
神器裝左就會自動加傷

獸王用18粒散彈開隱身真係好撚勁 乜春王都可以秒 係咪應該會nerf

我自己用緊呢個，我爆擊隱形獸王

18粒散彈即係邊把？

紫色果d 黏彈

刷齊曬火冰毒幅既笨重,就係打唔到電屬

其實獸王可以用紫色拓格散彈黏彈（大香蕉） 加殺無赦切槍刷守墓者

獸王模組係咪唔再玩賞金獵人，轉玩疊加機器人+DLC2神器?

用隱形爆擊加克拉刷混3守墓一排彈就殺死 1分鐘一場喎

睇你點玩同用開咩槍啦
假設你係Jakobs allegiance FL4K咁就梗係用DLC2 神器+crit曡傷class mod再roll埋jakobs crit+ dmg+咁啦

又唔洗下下叫人用死一枝槍既
我唔針佢用火槍用枝base dmg得5xxx既冰槍咪又係可以輕輕鬆鬆打到佢2M傷一槍 mayhem4都係唔洗一分鐘既事

都係果句 睇你點玩同玩開咩槍咩style 啦

真實激鬥模組 即係咩意思

我見到有d YouTuber會放個save出黎
steam版可以用到？

用到

For my FL4K
Clairvoyance 真心係神槍黎
剛剛打mayhem 4 Wendigo
幾分鐘就打死左佢
一開波用隱形一排彈打晒落去 連埋爆彈一打打左佢三分一血
我呆左
屌 仲記得第一次打用Amara 開荒打撚左隻血牛幾個字先死

點解唔用大香蕉/花旗骰?

大香蕉係枝epic sticky bomb散蛋？
如果係就之前已經用到悶
花旗骰英文版係咩？

試下唔同槍唔同build唔同玩法呀嘛，我就咁睇：點解唔問下自己點解一定要用依枝
點解唔可以用另一枝

手槍黎 都係黏彈 有機率射5粒

紫色其實仲難打過金色
刷左好耐都係刷唔到岩FL4K用既紫色散彈

主要係打BOSS噴一堆野好難一支一支咁去望
紫色就更難留意到把好野

剛剛打多次
痴線 爆果一下打左3M傷 加埋一路曡上去中間果D幾十萬1M 2M
我專登解左隱形時唔打佢 想試下幾多次大招可以打死佢
結果係3次隱形(第2次射失左好多粒 因我用PC玩但用手制玩 好神經刀下) 3排彈都用唔到就打死左佢

所有同曡傷有關既裝例如Anarchy(曡傷散蛋)我都幾肯定可以攸到同樣什至更強既效果
真心可以endgame收埋坐等mayhem 2.0
襯空檔玩騎砍2算

想問下而家打殺殺個有冇咩規距？我諗住打完五回執野賣同睇下有冇神裝，啲人就係咁想繼續打。已經成地星乜都睇唔到...

理鳩佢 照執

maggie有咩勁 我見好多人都推薦

真 所以最近都唔想用了 冇乜樂趣 用返D垃圾槍挑戰下

無法無天要點配先咁勁？
我睇片d人一槍幾m 行過唔理乜字頭都一炮秒鳩左，有無咁撚勁
重點係睇片人地無論用魔女家獸王都做到呢個效果

打左把咁既野 好撚恐怖

你執到我下面圖果d槍既話係唔難
疊傷再加元素傷一槍都成百幾幾百萬

不停疊咋嘛 疊到頂會發紅黑紅黑咁既光
我用FL4K最高紀錄打到22m一槍
已經唔關build乜build物事
好似俾左錢gear box就整件pay to win既「神武」俾你嘆
脫離晒本身隻game 最成功個shooter looter原意
戇撚鳩鳩都唔好玩既

新玩唔知,1至4號位D槍如果受膏係主動技後+100%攻係會疊加埋?

秒王真係刷裝方便
見人打副本話5分鐘打完一開黎睇發現渣住支克拉卡托

同樣既野唔會相加

我果把係咁，但我係獸王

唔係淨係計用緊嗰支？

岩岩PC入手左BORDERLAND3
第一次玩BORDERLAND
之前一同二都冇玩過
想問下呢到有冇巴打有玩魔女呢隻角色
上網搵左D資料都係半年前岩岩出個陣
唔知個BUILD要點學
主要想玩近戰
唔知有冇巴打可以分享下魔女個BUILD
利申岩岩升到57LV

近戰... FOR FUN有用 但你想主力既話會好痛苦
魔女我就玩元素多 上面有POST到唔同既野

有冇槍手build 分享
見個個都係玩魔女 獸王

Moxsy bullet witch

主要都係想坦傷唔洗咁易死
依家同兩個FD玩
一個玩槍手就齊裝輸出好高
一個玩獸王但新手
見個新手fd玩獸王好易死
我先玩近戰吸血
自己一個玩大屠殺之井都可以靠拉打打到一個回合
但D槍就唔知用咩好
個天賦我主綠之後紅藍都有D
上面岩岩爬完文
好似位位巴打都玩元素魔女
冇乜人玩近戰坦魔女

咩槍

玩到隻魔女廿幾lv 諗住排殺殺攞下傳奇武
發覺玩到第三波就開始唔夠子彈用
玩過兩場都係咁，兩次都係街外人自己打
我無哂子彈係度食花生
想問下係我lv 唔夠定打法問題？

完左一個回合可以返去買子彈 咁低lv打坐其他先啦 唔好打殺殺

咁一係你玩捉怪既魔女仲好

呢把野最bug係一日唔換槍 一日疊既傷都會係到
我估佢地係做少左個持續時間

想問個問題
係咪冇得3個朋友自己打殺殺？
一定要排到4條友先可以開始？

即係點？

死左/傳送過仲會唔會有個buff係度？ 見要射晒彈先發動都幾煩。未發動又無乜力殺怪

幾多個人都可以打殺殺，不過要一齊企係個開始制度先可以開波

我成日同兩個fd排 永遠等好耐
係咪冇得skip個matchmaking
或者一個入左先 等朋友入咁樣
好困擾

持續時間應該唔係bug黎
佢扮緊第2集Gaige招技, 不過命中冇跌得咁誇

新DLC刷裝你地會刷邊隻王?
隻隻都好鬼遠有排行

THX

紅技加藍技既連鎖 一次過捉起晒成推怪仲安全

傳送都會有係到
但死暫時都未死過

直接飛去地圖打

佢支武有講過持續短時間

我最唔鐘意既就係要將依枝槍變勁可以話係冇任何代價
唔洗loot唔洗諗配點唔洗研究打法
只係不停射不停auto reload就得啦
跟住俾少少錢買返d子彈就得

One shot kill 唔係問題
但好多人係研究過先可以最大化其他槍既傷害
當中個過程係好好玩
但依枝槍既出現忽略晒個核心玩法
空身出去不停疊
就可以做到超高傷害
咁有何意義呢 ？

但 好彩死左只會去返置左既笫一層 唔會照KEEP晒咁多層既傷害

想問dlc2 隻賦能學者點打？
卡左3日了。 lv 17, 一係就打到無哂子彈。。。。

爆左主線先打DLC好似好D喎

係 DLC2 比新人唔夠技打好撚KICK

獸王層傷MOD 用散彈點計 會唔會一粒爆一粒唔爆咁
另外DLC2 層傷神器係做任?

The Lob又nerf

之前buff到burst damage勁得滯啫
冇減傷, 加fire rate, 射3槍變射1槍 算係咁

但聽講射速夠快既話仲痴線過以前

有冇人知道Unseen Threat 中文係邊支

答單問下，你個fl4k 係點點天賦

我隻Crit build FL4K係大路點法 配點youtube已經有好多 大同小異

主要係睇你有咩喜好既槍先可以有個方向去配裝刷裝
好似我用開Jokobs槍 我用既class mod一定係+jakobs crit dmg51%去膽拖+jokobs dmg/+pistol dmg
依到d數值加埋個傷害雖然未必會追到其他op武
但都已經好可觀
自己玩得開心之餘
亦都足夠輕輕鬆鬆咁walkthrough mayhem 4

我上網睇人用FL4K 係用啲紫武，原來紫武都有勁野？想刷撚死人咩

散彈枝stagecoach?
一下大大力啱Fl4k淨係射3槍用, 冇嘅用garcia頂著先都得嘅

係呀，支stagecoach中文係咩？

執左幾百支槍先得一支X18 stagecoach

有把離子大炮 都唔錯 一次過射7粒彈 DLC 賭城出

呢把以前比太屈比人nerf左，而家入彈勁慢

發覺職業模組勁難跌。。跌幾十支橙都未必有一粒粒，又唔想玩老虎機

dlc 1刷？

我本身刷殺殺。DLC 邊度刷模組？

dlc1 最後打背叛你果條友果度，殺完佢再傳返去就會又出一次
有能力打大屠殺之井都好多野跌

你地係咪長期mayhem 4玩?
如果唔係成身完美裝既話，打混四有D難

你可以特化套裝去刷M4某王，齊多啲裝就可以打埋殺殺同馬立萬

想問zero target d boss 點刷

試下都係搵個近嘅savepoint, 出main menu再入過?

有冇人想得閒一齊打吓mayhem 4 maliwan takedown
玩開zane

新出果個小遊戲好撚多關 e+打緊第6定第7 有35小關

為左啲skin 一晚直落過晒, 最難頂其實係npc係咁讚你
不過啲boost 有啲人話好似bug bug 地

Ps4岩岩爆機一週 諗住match人打殺殺都match唔到焗住打二週目。
之後又心思思想玩魔女 好難簡呀

刷DLC2 最後傳點嗰兩隻怪，可以殺一隻傳送番上面，落去會復活

點解打完「歡迎來到大屠殺之星3000」又黎一個「大屠殺之星」
無限loop

siren其他build實有人試嘅...

但問題係
Gearbox完全亂黎嘅anointment 設計, fakegrasp amara 個優勢太明顯
另加佢coding上bonus elemental damage實際上係用extra projectile 黎整* (你用Carrier或者Wagon Wheel好易試到), 配埋amara 紅skill tree最底個skill 可以有utility嘅優勢, 好難唔用red tree做主打

*

無限打架

你地係咪打真寶庫模式多？近排都好難match 到人， 定係要改美server?

講左好耐嘅Mayhem 2.0 終於都黎 到底會搞成點呢
佢介紹嗰度個"The Floor is Lava" modifier 已經搞到我有啲擔心會出現好似而家M3 啲濕鳩modifier疊埋一齊

個seasonal event睇落正路嘅...除非佢又錯手overtune 啲怪

有冇人開個群一齊組隊打？

有冇人試過無啦啦黑moon然後個moon顯示係disconnected, 但係喇叭仲有聲, 一定要reboot部機先得

新鎗勁到癲4000幾x2 8點幾速

新混亂加啲模組好影響遊戲體驗，混亂4變大頭q版，跟住改混亂5防電回盾機，搞到打盾怪要花好耐時間，邊條天才諗啲咁野。

個問題係好影響體驗，我現在直升混六都無問題，感覺係硬左，但打我唔死，但一來啲組模影響我角色能力，二來無意義咁加硬，我用魔女基本上都吸番啲血番來，變成我同堆怪係一處地方互射好鬼耐

點解隻尾王超紫喬伊無敵解唔到

今次活動隻尾王要清晒啲細怪先打得佢本人

無意義bulletsponge互磨 係gearbox一貫問題
mayhem2.0 有啲modifier實在太過濕鳩, floor is lava 唔識停, 元素immune, 冇ffyl, 中粒death orb即死
見到呢啲modifier根本會直接reroll, 好似poe見到reflect直接唔玩咁
睇gearbox會唔會俾人屌得多改番好

btw, 新anointment "while action skill is active +200%dmg" gearbox coding偷懶出左事, 佢淨係識check你activate action skill嗰下
如果你本身已經有activate嘅action skill, 轉去有以上anointment嘅槍,

or 你食緊個anointment effect嗰陣 你轉過第二把槍再換番原本有嗰個anointment嘅槍
個新anointment會直接報廢

叫OP Q-system有原因
用moze無限彈嗰下可以瘋狂分身浮遊炮

支yellowcake 都好癲，打到把3xxxx x 2,兩發打死M10啲細boss. OP Q無煩屬，魔女唔岩駛有啲可惜。

而家上m10解DLC2 把第七感睇下係咪有M10攻擊力，係就爽

想問下有冇PC borderlands 3 嘅討論post??

我打PC的

我都係PC, 想搵個群組組隊玩

本身玩晒ps4, 依家stream特價諗緊轉唔轉pc

想試下用3rd person玩

係咪要phasegrap住隻graveward先發揮到威力？
之前我有把10000攻phasecast後300%攻都秒殺到m4宜家反而m6都唔覺好有力 m7直頭r痕

其實二周目打唔打有咩分別?
打mayhem4已經好難玩

下個post頭不如寫有特價多啲人玩

5折啦,但dlc得8折